<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="dangerzone_modes">
        <item>@string/dz_normal_mode</item>
        <item>@string/dz_high_mode</item>
        <item>@string/dz_paranoid_mode</item>
    </string-array>
    <string name="abnormal_process_activity">Anòmali Sistèm Eksplwatasyon</string>
    <string name="access_blocked_domain">Aksè a Domèn ki Bloke</string>
    <string name="access_point_change">Transfè Rezo</string>
    <string name="accessibility_app_enabled">Sèvis Aksesibilite yo (Accessibility Services) Aktive</string>
    <string name="adb_verify_disabled">Aplikasyon ADB yo Pa Verifye</string>
    <string name="alert_abnormal_process_activity">[host_app_name] detekte aktivite anòmal sou aparèy ou a. [host_app_name] ap siveye si gen atak.</string>
    <string name="alert_access_blocked_domain">[host_app_name] detekte aksè a yon domèn ki bloke. [blocked_domain]</string>
    <string name="alert_access_point_change">[host_app_name] detekte yon transfè woutè san fil sòti nan yon pwen aksè al nan yon lòt nan menm rezo a.</string>
    <string name="alert_accessibility_app_enabled">[host_app_name] detekte [app_name] gen Sèvis Aksesibilite yo (Accessibility Services) ki aktive.</string>
    <string name="alert_adb_verify_disabled">Aplikasyon ki enstale pase pa ADB yo pa oblije verifye. Sa gen dwa pèmèt aplikasyon malveyan enstale sou aparèy la.</string>
    <string name="alert_always_on_vpn_app_set">Gen yon aplikasyon ki konfigire kòm yon VPN ki toujou limen sou aparèy sa a. Aplikasyon an gen dwa ap siveye tout kominikasyon aparèy la fè avèk Entènèt.</string>
    <string name="alert_android_compatibility">Pwofil aparèy Android sa a pa ale avèk pwofil ankenn aparèy ki pase tès konpatibilite Android Google la. Aparèy sa a gen dwa gen defo sekirite Google pa teste.</string>
    <string name="alert_android_integrity">Yo gen dwa te trafike aparèy Android sa a. Aparèy sa a pa gen sètifikasyon Google, epi yo gen dwa konpwomèt li lòt jan toujou, paregzanp li gen dwa yon aparèy ki debride.</string>
    <string name="alert_android_not_updated">[host_app_name] detekte vèsyon Android ([os_version]) ki enstale sou aparèy ou a pa ajou. Sistèm eksplwatasyon demode a ekspoze aparèy la a feblès ki koni epi a danje pou gen aktè malveyan k ap eksplwate li. Nou konseye w mete sistèm eksplwatasyon w lan ajou touswit.</string>
    <string name="alert_android_not_updated_unupgradable">[host_app_name] detekte vèsyon Android ([os_version]) ki enstale sou aparèy ou a pa ajou. Sistèm eksplwatasyon demode a ekspoze aparèy la a feblès ki koni epi a danje pou gen aktè malveyan k ap eksplwate li, sepandan aparèy ou a pa kalifye kounye a pou yon mizajou sistèm eksplwatasyon an.</string>
    <string name="alert_blueborne"><![CDATA[[host_app_name] detekte aparèy sa a fèb devan BlueBorne, yon atak ki eksplwate koneksyon Bluetooth yo pou antre nan aparèy li sible yo epi pran kontwòl yo. Pou evite tout kalite danje sòti nan BlueBorne, nou rekòmande anpil pou: <br/><br/>

1. Nan Paramèt Sistèm ou yo (System Settings) ou etenn bluetooth la nèt jiskaske yon mizajou vin disponib nan men fabrikan aparèy ou a oswa konpayi telefòn san fil la. <br/>
2. Si koneksyon bluetooth la nesesè, nou rekòmande pou etenn bluetooth la jiskaske ou vin bezwen li epi sèlman nan yon zòn sekirize ou fè konfyans.]]></string>
    <string name="alert_captive_portal">[host_app_name] detekte aparèy sa a konekte sou yon rezo Pòtay Kaptif ki rele [wifi_ssid].</string>
    <string name="alert_daemon_anomaly">[host_app_name] detekte aktivite anòmal sou aparèy ou a. [host_app_name] ap siveye si gen atak.</string>
    <string name="alert_dangerzone_connected">[host_app_name] detekte ou konekte sou pwen aksè wifi danjre [wifi_ssid]. Pwen aksè san fil danjre sa a ta kapab sèvi pou siveye tranzaksyon ant aparèy la ak Entènèt, vòlè enfòmasyon sansib, ak/oswa modifye paramèt aparèy yo.</string>
    <string name="alert_dangerzone_nearby">[host_app_name] detekte rezo danjre sa yo toupre a: [nearby_ssids]. Rezo danjre sa yo kapab sèvi pou siveye tranzaksyon ant aparèy la ak Entènèt, vòlè enfòmasyon sansib, ak/oswa modifye paramèt aparèy yo.</string>
    <string name="alert_developer_mode">[host_app_name] detekte yon aktivasyon nan opsyòn mòd devlopè a. Sa kapab sèvi pou jwenn aksè a plis done sou aparèy ou a epi ou ta dwe dezaktive li sòf si ou bezwen li.</string>
    <string name="alert_developer_mode_on">Mòd Devlopè a (Developer Mode) aktive. Opsyon sa a fèt pou devlòpman sèlman epi si w kite li aktive, li ta kapab mete aparèy ou a an danje. Si w pa bezwen li, dezaktive opsyon sa a nan meni Paramèt la (Settings).</string>
    <string name="alert_device_admin_enabled">[host_app_name] detekte [app_name] gen Administratè Aparèy la (Device Admin) ki aktive.</string>
    <string name="alert_dns_change">[host_app_name] detekte yon chanjman nan konfigirasyon rezo DNS la.</string>
    <string name="alert_encryption_not_enabled">[host_app_name] detekte aparèy ou a pa regle pou sèvi avèk kriptaj aparèy. Lè ou pa otorize kriptaj aparèy la, done sansib yo ta kapab ekspoze a atakan nan ka yo ta vòlè oswa konpwomèt aparèy ou a. Nou konseye w aktive kriptaj aparèy la kou sa posib.</string>
    <string name="alert_eop">[host_app_name] reyisi detekte yon tantativ atak sou aparèy ou a. Kounye a nou konsidere aparèy sa a konpwomèt.</string>
    <string name="alert_fake_ssl">[host_app_name] detekte yon atak sou rezo a. Yo entèsepte kominikasyon sekirize a ant aparèy ou a ak rezo ki rele [wifi_ssid] a epi gen yon pati san otorizasyon ki te kapab siveye epi modifye li.</string>
    <string name="alert_file_system_changed">[host_app_name] reyisi detekte yon modifikasyon pèsistan nan sistèm fichye a.</string>
    <string name="alert_fingerprint_mismatch">[host_app_name] reyisi detekte yon atak sou aparèy ou a. Atak sa a endike aparèy la konpwomèt epi nou pa kapab fè li konfyans.</string>
    <string name="alert_gateway_changed">[host_app_name] detekte yon chanjman nan konfigirasyon pasrèl rezo a. Sa kapab endike gen yon atakan k ap eseye entèsepte trafik.</string>
    <string name="alert_internal_network_access">Nou detekte [app_name] k ap konekte sou sèvè prive, entèn. Li ra pou aplikasyon piblik konekte sou sèvè entèn. Nou konsidere aplikasyon piblik k ap konekte sou sèvè entèn kòm sispèk epi envestigasyon dwe fèt touswit sou yo poutèt danje posib lojisyèl malveyan ki enstale sou aparèy la ak danje fuit done yo. </string>
    <string name="alert_jailbroken">[host_app_name] detekte aparèy sa a debride. Sa kapab dezaktive fonksyon sekirite debaz yo nan aparèy ou a epi nou pa rekòmande l.</string>
    <string name="alert_kernel_anomaly">[host_app_name] detekte aktivite anòmal sou aparèy ou a. [host_app_name] ap siveye si gen atak.</string>
    <string name="alert_malicious_app">[host_app_name] detekte gen yon aplikasyon sispèk ki rele [app_name] sou aparèy ou a.</string>
    <string name="alert_malicious_app_downloaded">[host_app_name] detekte yon aplikasyon sispèk ki gen espas non [app_name] telechaje sou aparèy la.</string>
    <string name="alert_malicious_website">[host_app_name] detekte yo idantifye yon URL ([malicious_url]) ki petèt malveyan. Yo avèti itilizatè a sou danje posib ki genyen si li vizite sit kote lyen an mennen an.></string>
    <string name="alert_malicious_website_opened">[host_app_name] detekte yo idantifye yon URL ([malicious_url]) ki petèt malveyan epi ou te vizite li apre avètisman. Sit la gen dwa eseye vòlè enfòmasyon pèsonèl.></string>
    <string name="alert_mitm">[host_app_name] detekte yon atak sou rezo a. Yo te entèsepte kominikasyon an ant aparèy ou a ak yon rezo ki rele [wifi_ssid] epi yon pati ki pa gen otorizasyon kapab siveye epi modifye li.</string>
    <string name="alert_network_handoff">[host_app_name] detekte yon transfè rezo. Li posib pou sa pèmèt yon atak sou rezo.</string>
    <string name="alert_ota_update_disabled">Mizajou An Lyezon Radyo (Over-the-air, OTA) dezaktive sou aparèy sa a. Mizajou OTA yo ede kenbe lojisyèl aparèy sa a ajou epi pi sekirize. Ou dwe re-aktive mizajou OTA yo nan paramèt yo.</string>
    <string name="alert_out_of_compliance_app">App lan [app_name] te make san respè pou politik antrepriz ou. Tanpri retire l nan aparèy ou an.</string>
    <string name="alert_passcode_not_enabled">[host_app_name] detekte aparèy ou a pa regle pou sèvi avèk ni kòd PIN, ni Modepas (Password), ni Desen (Pattern) pou bloke aparèy ou a. Lè w pa sèvi avèk ni kòd PIN, ni Modepas, ni Desen pou bloke aparèy ou a, done sansib yo sou aparèy la ta kapab ekspoze a atakan nan ka yo ta vòlè oswa konpwomèt aparèy ou a. Nou konseye pou w aktive yon kòd PIN, yon Modepas oswa yon Desen kòm pratik sekirite estanda pou sekirize aparèy ou a epi sekirize done sansib yo sou aparèy la.</string>
    <string name="alert_proxy_change">[host_app_name] detekte yon chanjman nan konfigirasyon sèvè mandatè a ki kapab endike y ap voye trafik nan yon destinasyon ki pa sa.</string>
    <string name="alert_rogue_access_point">[host_app_name] detekte aparèy la konekte sou yon rezo WiFi malveyan ki rele [wifi_ssid]. Koneksyon sou yon pwen aksè malveyan ekspoze aparèy ou a a atak yon pati ki pa gen otorizasyon pou li jwenn aksè a done ak/oswa jistifikatif idantite rezo w lan.</string>
    <string name="alert_rogue_access_point_nearby">Nou detekte yon danje sekirite Wi-Fi posib pou aparèy mobil ou a sòti nan yon rezo Wi-Fi ki pa sekirize ki toupre a. Tanpri evite konekte sou rezo Wi-Fi ki pa sekirize sa yo pou anpeche yo entèsepte oswa modifye done w yo.</string>
    <string name="alert_scan">[host_app_name] detekte gen yon rezo Wifi ki rele [wifi_ssid] ki t ap analize rezo a. Nou pa detekte atak aktif epi pa gen danje pou w kontinye sèvi avèk rezo sa a.</string>
    <string name="alert_sideloaded_app">[host_app_name] detekte yon aplikasyon transfè ki telechaje sou aparèy sa a epi ki rele [sideloaded_app].</string>
    <string name="alert_stagefright_vulnerable">Aparèy sa a fèb devan atak Stagefright. Mete sistèm eksplwatasyon w lan ajou kou gen yon mizajou ki disponib.</string>
    <string name="alert_suspicious_network_connection">[host_app_name] detekte yon koneksyon rezo anòmal sou aparèy ou a. [host_app_name] ap siveye atak.</string>
    <string name="alert_suspicious_root_process">[host_app_name] detekte yon pwosesis k ap mache kòm yon rasin sou aparèy ou a. [host_app_name] ap siveye atak.</string>
    <string name="alert_system_tampering">[host_app_name] reyisi detekte yon atak sou aparèy ou a. Atak sa a endike aparèy la konpwomèt epi nou pa kapab fè li konfyans.</string>
    <string name="alert_unknown_sources">[host_app_name] detekte kapasite telechaje aplikasyon andeyò Google Playstore la aktive.</string>
    <string name="alert_unsecured_wifi_network">Rezo [wifi_ssid] la gen danje ladan. Dekonekte touswit. Klike pou plis enfòmasyon..</string>
    <string name="alert_usb_debugging_on">Koreksyon Erè pa USB a (USB Debugging) aktive. Opsyon sa a fèt pou devlòpman sèlman epi si w kite li aktive, li ta kapab mete aparèy ou a an danje. Si w pa bezwen li, dezaktive opsyon sa a nan meni Paramèt la (Settings).</string>
    <string name="alert_verify_apps_disabled">Google Play Protect dezaktive sou aparèy sa a. Google Play Protect ede pwoteje aparèy la kont aplikasyon malveyan epi ou dwe re-aktive li nan paramèt yo.</string>
    <string name="alert_zips_not_running_on_container">[host_app_name] pa aktive sou toude pwofil pèsonèl ak travay yo sou aparèy sa a. Enstale epi aktive aplikasyon an toude kote yo pou garanti pwoteksyon konplè pou aparèy la.</string>
    <string name="alert_zips_tls_downgrade">[host_app_name] detekte pasaj a yon vèsyon enferyè nan kriptaj rezo w lan (SSL/TLS). Gen yon pati san otorizasyon ki kapab ap siveye ak/oswa modifye kominikasyon w lan.</string>
    <string name="always_on_vpn_app_set">Mete Aplikasyon an sou Toujou Sou VPN</string>
    <string name="android_compatibility">Google Pa Teste Konpatibilite a</string>
    <string name="android_integrity">Trafikaj Posib</string>
    <string name="app_name">zIAP</string>
    <string name="app_ooc_aws">Aksè nan achiv Amazon AWS (Amazon AWS storage)</string>
    <string name="app_ooc_aws_write">Mizajou nan achiv Amazon AWS (Amazon AWS storage)</string>
    <string name="app_ooc_box">Aksè nan bwat achiv (box storage)</string>
    <string name="app_ooc_box_write">Mizajou nan bwat achiv (box storage)</string>
    <string name="app_ooc_call_history">Aksè paramèt apèl</string>
    <string name="app_ooc_call_privileged">Pase yon apèl san yo pa make nimewo</string>
    <string name="app_ooc_camera">Aksè nan kamera</string>
    <string name="app_ooc_camera_read">Aksè nan woulo kamera</string>
    <string name="app_ooc_camera_write">Mizajou woulo kamera</string>
    <string name="app_ooc_clipboard_read">Aksè nan kontni clipboard</string>
    <string name="app_ooc_clipboard_write">Mizajou nan kontni clipboard</string>
    <string name="app_ooc_connections_unecrypted">Sèvi ak koneksyon rezo ki pa gen kle/kòd</string>
    <string name="app_ooc_dropbox">Aksè nan kontni Dropbox</string>
    <string name="app_ooc_dropbox_write">Mizajou nan achiv Dropbox (Drobox storage)</string>
    <string name="app_ooc_email_compose">Kreye yon imèl</string>
    <string name="app_ooc_email_read">Aksè nan imèl</string>
    <string name="app_ooc_email_send">Voye yon imèl</string>
    <string name="app_ooc_endpoints_reputation">Aksè nan malware/phishing sitwèb yo</string>
    <string name="app_ooc_endpoints_sensitive_data">Aksè sou sit entènèt ak voye done ki sansib yo</string>
    <string name="app_ooc_external_servers">Aksè nan sèvè ekstèn yo</string>
    <string name="app_ooc_facebook">Aksè nan kontni Facebook</string>
    <string name="app_ooc_facebook_write">Mizajou nan kontni Facebook</string>
    <string name="app_ooc_google_drive">Aksè nan kontni Google Drive</string>
    <string name="app_ooc_google_drive_write">Mizajou nan achiv Google Drive</string>
    <string name="app_ooc_google_storage">Aksè nan achiv Google (Google storage)</string>
    <string name="app_ooc_google_storage_write">Mizajou nan achiv Google (Google storage)</string>
    <string name="app_ooc_imei">Aksè nan nimewo IMEI aparèy lar</string>
    <string name="app_ooc_instagram">Aksè nan kontni Instagram</string>
    <string name="app_ooc_internal_ips">Aksè nan adrès rezo entèn yo</string>
    <string name="app_ooc_linkedin">Aksè nan kontni LinkedIn</string>
    <string name="app_ooc_local_device_read">Aksè enfòmasyon sou aparèy lokal la</string>
    <string name="app_ooc_local_device_write">Mizajou enfòmasyon aparèy lokal la</string>
    <string name="app_ooc_location_access">Aksè nan enfòmasyon jeneral</string>
    <string name="app_ooc_location_fine">Aksè nan enfòmasyon egzak</string>
    <string name="app_ooc_malware">Konsidere kòm sispèk oswa malveyan</string>
    <string name="app_ooc_mic">Aksè nan mikwofòn</string>
    <string name="app_ooc_notifications">Aksè nan notifikasyon aparèy la</string>
    <string name="app_ooc_office_365_write">Mizajou nan kontni Office 365</string>
    <string name="app_ooc_onedrive">Aksè nan kontni OneDrive</string>
    <string name="app_ooc_onedrive_write">Mizajou nan kontni OneDrive</string>
    <string name="app_ooc_overlay">Mete yon fenèt app ak yon lòt app</string>
    <string name="app_ooc_privacy_user_interact">Anrejistre foto ekran pandan entèraksyon itilizatè yo nan app an</string>
    <string name="app_ooc_record_audio">Anrejistre kontni odyo</string>
    <string name="app_ooc_record_screenshots">Anrejitre foto ekran entèraksyon itilizatè yo nan aplikasyon an</string>
    <string name="app_ooc_record_video">Anrejistre yon videyo</string>
    <string name="app_ooc_risky_app">Sa ka gen risk pou lavi prive ak / oswa sekirite</string>
    <string name="app_ooc_runtime_unencrtyped_conns">Sèvi ak koneksyon san kòd/kle (http se pa https)</string>
    <string name="app_ooc_salesforce">Aksè nan kontni Salesforce</string>
    <string name="app_ooc_screenshot">Aksè nan foto ekran</string>
    <string name="app_ooc_serial">Aksè nan nimewo seri aparèy la</string>
    <string name="app_ooc_sms_read">Aksè SMS / mesaj tèks</string>
    <string name="app_ooc_sms_send">Voye mesaj tèks/SMS</string>
    <string name="app_ooc_sms_write">Ekri SMS/ mesaj tèks</string>
    <string name="app_ooc_ssl_no_pinning">Sote verifikasyon ak sètifika SSL otantik</string>
    <string name="app_ooc_ssl_problem">Gen yon pwoblèm nan kominikasyon SSL</string>
    <string name="app_ooc_ssl_self_signed">Siyen pwòp sètifika SSL (san sekirite)</string>
    <string name="app_ooc_ssl_vuln_weakness">Kominikasyon SSL vilnerab</string>
    <string name="app_ooc_twitter">Aksè nan kontni Twitter</string>
    <string name="app_ooc_twitter_write">Mizajou nan kontni Twitter</string>
    <string name="app_ooc_udid">Aksè nan ID aparèy la (UDID)</string>
    <string name="app_ooc_voip">Fè yon apèl itilize Vwa sou IP (VoIP) kominikasyon</string>
    <string name="app_ooc_vpn">Fè yon koneksyon Vityèl Prive (VPN)</string>
    <string name="app_ooc_weibo">Aksè nan kontni Weibo</string>
    <string name="app_ooc_weibo_write">Mizajou nan kontni Weibo</string>
    <string name="app_restriction_mdm_device_id">Idantifikasyon Aparèy la pou MDM</string>
    <string name="arp_mitm">Atak Rezo</string>
    <string name="arp_scan">Analize (WiFi)</string>
    <string name="blueborne">Feblès Devan BlueBorne</string>
    <string name="captive_portal">Pòtay Kaptif</string>
    <string name="daemon_anomaly">Anòmali Daemon</string>
    <string name="dangerzone">Zòn Danje</string>
    <string name="dangerzone_connected">Koneksyon sou Zòn Danje</string>
    <string name="dangerzone_nearby">Zòn Danje Toupre a</string>
    <string name="detail_abnormal_process_activity"><![CDATA[[host_app_name] detekte aktivite sistèm anòmal sou aparèy ou a.<br/><br/>
Menm si nou pa konsidere aktivite sa yo kòm malveyan, yo se endikatè enpòtan pou atak posib. [host_app_name] pral kontinye siveye aparèy ou a epi alète w si gen plis danje.<br/>Nou rekòmande pou w pran mezi ki annapre yo:<br/>
1. Dekonekte aparèy la sou tout PC / Chajè ki konekte<br/>
2. Dezaktive \'Developer Mode\' w ap jwenn nan meni Paramèt la (Settings)<br/><br/>]]></string>
    <string name="detail_access_blocked_domain"><![CDATA[[host_app_name] detekte aksè a yon domèn ki bloke.
            <br/><br>[blocked_domain] ]]></string>
    <string name="detail_access_point_change">[host_app_name] detekte aparèy ou a konekte kounye a sou yon nouvo pwen aksè ki sou menm rezo a.</string>
    <string name="detail_accessibility_app_enabled"><![CDATA[Sèvis Aksesibilite yo (Accessibility Services) aktive pou [app_name]. Si w kite li aktive, yo ta kapab mete aparèy ou a an danje. Si w pa bezwen li, dezaktive opsyon sa a nan meni Paramèt la (Settings).]]></string>
    <string name="detail_adb_verify_disabled">Aplikasyon ki enstale pase pa ADB yo pa oblije verifye. Sa gen dwa pèmèt aplikasyon malveyan enstale sou aparèy la.</string>
    <string name="detail_always_on_vpn_app_set">Gen yon aplikasyon ki konfigire kòm yon VPN ki toujou limen sou aparèy sa a. Aplikasyon an gen dwa ap siveye tout kominikasyon aparèy la fè avèk Entènèt.</string>
    <string name="detail_android_compatibility">Pwofil aparèy Android sa a pa ale avèk pwofil ankenn nan aparèy ki pase tès konpatibilite Andriod Google la. Aparèy sa a gen dwa gen defo sekirite Google pa teste. Tès konpatibilite a ede garanti aparèy yo fèt epi deplwaye selon pi bon pratik Android yo. Aparèy sa a gen dwa gen yon pwogram chajman ki debloke, ROM pèsonalize (ki pa debride), oswa fabrikan an gen dwa pa t mande sètifikasyon.</string>
    <string name="detail_android_integrity">Aparèy Android sa a gen dwa trafike. Aparèy la pa gen sètifikasyon Google, epi li gen dwa konpwomèt tou pa debridaj oswa pa sa yo rele API hooking. Aparèy la gen dwa yon pwogram imitatè olye de yon aparèy toubon.</string>
    <string name="detail_blueborne"><![CDATA[[host_app_name] detekte aparèy sa a fèb devan BlueBorne, yon atak ki eksplwate koneksyon Bluetooth yo pou antre nan aparèy li sible yo epi pran kontwòl yo. Pou evite kèlkeswa kalite danje BlueBorne kapab pote, nou rekòmande anpil pou itilizatè a kite Bluetooth etenn jiskaske gen yon mizajou fabrikan aparèy ou a oswa konpayi telefòn san fil ou a ki disponib. Pou itilizatè sa yo ki bezwen sèvi avèk Bluetooth kanmenm, nou rekòmande pou yo etenn Bluetooth la jiskaske yo vin bezwen li epi sèlman nan yon zòn sekirize yo fè konfyans.]]></string>
    <string name="detail_captive_portal"><![CDATA[[host_app_name] detekte aparèy sa a konekte sou yon rezo Pòtay Kaptif ki rele [wifi_ssid]. Nou rekòmande pou w konekte sou yon VPN pou sekirize tout kominikasyon ki sòti nan aparèy ou a.]]></string>
    <string name="detail_daemon_anomaly"><![CDATA[[host_app_name] detekte aktivite sistèm anòmal sou aparèy ou a.<br/><br/>
Menm si nou pa konsidere aktivite sa yo pa kòm malveyan, yo se endikatè enpòtan pou atak posib. [host_app_name] pral kontinye siveye aparèy ou a epi alète w si gen plis danje.
<br/>]]></string>
    <string name="detail_dangerzone_connected"><![CDATA[[host_app_name] detekte ou konekte sou pwen aksè wifi danjre [wifi_ssid]. Pwen aksè san fil danjre sa a ta kapab sèvi pou siveye tranzaksyon ant aparèy la ak Entènèt, vòlè enfòmasyon sansib, ak/oswa modifye paramèt aparèy yo.]]></string>
    <string name="detail_dangerzone_nearby"><![CDATA[[host_app_name] detekte rezo danjre sa yo toupre a: [nearby_ssids]. Rezo danjre sa yo kapab sèvi pou siveye tranzaksyon ant aparèy la ak Entènèt, vòlè enfòmasyon sansib, ak/oswa modifye paramèt aparèy yo.]]></string>
    <string name="detail_developer_mode_on"><![CDATA[Mòd Devlopè a (Developer Mode) aktive. Opsyon sa a fèt pou devlòpman sèlman epi si w kite li aktive, li ta kapab mete aparèy ou a an danje. Si w pa bezwen li, dezaktive opsyon sa a nan meni Paramèt la (Settings).]]></string>
    <string name="detail_device_admin_enabled"><![CDATA[Administratè Aparèy la (Device Admin) aktive pou [app_name]. Si w kite li aktive, li ta kapab mete aparèy ou a an danje. Si w pa bezwen li, dezaktive opsyon sa a nan meni Paramèt la (Settings).]]></string>
    <string name="detail_dns_change"><![CDATA[[host_app_name] detekte nouvo paramèt DNS pou aparèy ou a.<br/>Nouvo ip a(yo) pou sèvè DNS server la se: [ip]]]></string>
    <string name="detail_encryption_not_enabled">[host_app_name] detekte aparèy ou a pa regle pou sèvi avèk kriptaj aparèy. Lè ou pa otorize kriptaj aparèy la, done sansib yo ta kapab ekspoze a atakan nan ka yo ta vòlè oswa konpwomèt aparèy ou a. Nou konseye w aktive kriptaj aparèy la kou sa posib.</string>
    <string name="detail_eop"><![CDATA[[host_app_name] detekte omwen yon aktivite sistèm anòmal grav sou aparèy ou a.<br/>
Aktivite anòmal sa yo gen dwa rezilta yon tantativ eksplwatasyon epi ou dwe pran mezi touswit.<br/><br/>Poutèt aparèy ou a gen dwa konpwomèt, nou rekòmande pou w pran mezi ki annapre yo:<br/><br/>
* Fè kopi sekirite tout done sansib yo epi remete aparèy ou a sou paramèt izin nan<br/>
* Mete mikwopwogram aparèy la ajou sou dènye vèsyon an ak dènye mizajou sekirite yo<br/>
* Enstale aplikasyon ou fè konfyans sèlman<br/>
* Konekte sou sit wèb ou konnen byen<br/>
* Konekte sou rezo ou fè konfyans sèlman<br/>
* Verifye ou gen dènye aplikasyon [host_app_name] la k ap mache sou aparèy ou a
]]></string>
    <string name="detail_fake_ssl"><![CDATA[[host_app_name] detekte gen yon koneksyon sekirize (https) yo entèsepte epi dekripte gras a yon sètifika SSL ki pa valab.<br/>
Aksyon sa a abityèlman asosye avèk atak moun nan mitan ki sèvi pou vòlè enfòmasyon sansib. Pou minimize danje atak sa yo, nou rekòmande pou w pran mezi ki annapre yo:<br/><br/>
* Si w pa abitye avèk rezo kote w konekte a, dekonekte touswit.<br/>
* Toujou konekte sou yon pwen aksè san fil sekirize.<br/>
* Pa janm voye enfòmasyon prive oswa sansib pandan w konekte sou yon rezo ouvè.<br/>
* Si w konekte sou yon rezo ouvè, anvan w voye kèlkeswa enfòmasyon prive oswa sansib la, konekte sou yon VPN anvan.]]></string>
    <string name="detail_file_system_changed">[host_app_name] detekte chanjman nan sistèm fichye aparèy ou a.</string>
    <string name="detail_fingerprint_mismatch"><![CDATA[[host_app_name] detekte omwen yon chanjman nan sistèm nan ki endike aparèy ou a konpwomèt epi danjre pou itilize.<br/><br/>
Poutèt aparèy ou a konpwomèt, nou rekòmande pou w pran mezi ki annapre yo:<br/><br/>
* Fè kopi sekirite tout done sansib epi remete aparèy ou a sou paramèt izin nan<br/>
* Mete mikwopwogram aparèy la ajou sou dènye vèsyon an ak dènye mizajou sekirite yo<br/>
* Enstale aplikasyon ou fè konfyans sèlman<br/>
* Konekte sou sit wèb ou konnen byen<br/>
* Konekte sou rezo ou fè konfyans sèlman<br/>
* Verifye ou gen dènye aplikasyon [host_app_name] la k ap mache sou aparèy ou a]]></string>
    <string name="detail_gateway_changed">[host_app_name] detekte aparèy ou a gen yon nouvo adrès pasrèl. Nouvo adrès pasrèl la se: [ip]</string>
    <string name="detail_internal_network_access">Nou detekte [app_name] k ap konekte sou sèvè prive, entèn. Li ra pou aplikasyon piblik konekte sou sèvè entèn. Nou konsidere aplikasyon piblik k ap konekte sou sèvè entèn kòm sispèk epi envestigasyon dwe fèt touswit sou yo poutèt danje posib lojisyèl malveyan ki enstale sou aparèy la ak danje fuit done yo.</string>
    <string name="detail_jailbreak"><![CDATA[[host_app_name] detekte aparèy ou a konfigire avèk privilèj elve. Pandan w ap fonksyone sou mòd sa a ou an plis danje pou yo konpwomèt ou.<br/><br/>
Nou rekòmande pou w pran mezi ki annapre yo:<br/>
* Fè kopi sekirite tout done sansib epi remete aparèy ou a sou paramèt izin nan<br/>
* Mete mikwopwogram aparèy la ajou sou dènye vèsyon fabrikan an epi sou dènye mizajou sekirite yo<br/>
* Enstale aplikasyon ou fè konfyans sèlman<br/>
* Konekte sou sit wèb ou konnen byen<br/>
* Konekte sou rezo ou fè konfyans sèlman<br/>
* Verifye ou gen dènye aplikasyon [host_app_name] la k ap mache sou aparèy ou a]]></string>
    <string name="detail_kernel_anomaly"><![CDATA[[host_app_name] detekte omwen yon aktivite sistèm anòmal grav sou aparèy ou a.<br/><br/>
Aktivite anòmal sa yo gen dwa rezilta yon tantativ eksplwatasyon, yo se endikatè enpòtan atak posib. [host_app_name] pral kontinye siveye aparèy ou a epi alète w si gen yon pi gran danje.<br/>Nou rekòmande pou w pran mezi ki annapre yo:<br/>
1. Dekonekte aparèy la sou tout PC / Chajè kote li konekte<br/>
2. Dezaktive \'Developer Mode\' w ap jwenn nan meni Paramèt la (Settings)<br/><br/>]]></string>
    <string name="detail_malicious_app"><![CDATA[[host_app_name] detekte [app_name] kòm yon aplikasyon sispèk.<br/><br/>
Nou rekòmande pou w retire aplikasyon an touswit.<br/><br/>
Nan lavni, nou rekòmande pou w telechaje epi enstale aplikasyon ou konnen byen sòti nan boutik aplikasyon ou fè konfyans.
]]></string>
    <string name="detail_malicious_website"><![CDATA[[host_app_name] detekte yo idantifye yon URL ([malicious_url]) ki petèt malveyan. Evite vizite sit sa a poutèt li gen dwa eseye vòlè enfòmasyon pèsonèl.]]></string>
    <string name="detail_malicious_website_opened"><![CDATA[[host_app_name] detekte yo idantifye yon URL ([malicious_url]) ki gen dwa malveyan epi ou te vizite li apre avètisman. Sit la gen dwa eseye vòlè enfòmasyon pèsonèl. ]]></string>
    <string name="detail_mitm"><![CDATA[[host_app_name] detekte aparèy ou a ap oswa gen dwa ap kominike avèk yon aparèy entèmedyè enkoni - yo rele sa tou atak moun nan mitan. Aparèy entèmedyè enkoni sa a gen dwa ap vòlè enfòmasyon prive ak sansib.<br/><br/>
Nou rekòmande pou w pran mezi ki annapre yo:<br/><br/>
* Dekonekte sou rezo Wi-Fi kote w konekte kounye a.<br/>
* Konekte sou yon rezo Wi-Fi sekirize.<br/>
* Konekte sou yon VPN pou sekirize kominikasyon yo sou rezo a.]]></string>
    <string name="detail_network_handoff"><![CDATA[[host_app_name] detekte yon transfè rezo<br/><br/>
Aktivite sa a te fèt sou [wifi_ssid] nan dat [date]. Si w pa konn rezo sa a, nou rekòmande pou w dekonekte.]]></string>
    <string name="detail_ota_update_disabled">Mizajou An Lyezon Radyo (Over-the-air, OTA) dezaktive sou aparèy sa a. Mizajou OTA yo ede kenbe lojisyèl aparèy sa a ajou epi pi sekirize. Ou dwe re-aktive mizajou OTA yo nan paramèt yo.</string>
    <string name="detail_out_of_compliance_app"><![CDATA[App lan [app_name] te make san respè pou politik antrepriz ou. Tanpri retire l nan aparèy ou an.]]></string>
    <string name="detail_passcode_not_enabled"><![CDATA[[host_app_name] detekte aparèy ou a pa regle pou sèvi avèk ni kòd PIN, ni Modepas (Password), ni Desen (Pattern) pou bloke aparèy ou a. Lè w pa sèvi avèk ni kòd PIN, ni Modepas, ni Desen (Pattern) pou bloke aparèy ou a, done sansib yo sou aparèy la ta kapab ekspoze a atakan nan ka yo ta vòlè oswa konpwomèt aparèy ou a. Nou konseye pou w aktive yon kòd PIN, yon Modepas oswa yon Desen kòm pratik sekirite estanda pou sekirize aparèy ou a epi sekirize done sansib yo sou aparèy la.]]></string>
    <string name="detail_proxy_change"><![CDATA[[host_app_name] detekte yon chanjman nan paramèt sèvè mandatè w lan. Nouvo adrès IP sèvè mandatè a se: [ip] ]]></string>
    <string name="detail_rogue_access_point"><![CDATA[[host_app_name] detekte ou te konekte sou yon rezo Wi-Fi sispèk, sa ki mete w an danje yon atak posib moun nan mitan]]></string>
    <string name="detail_rogue_access_point_nearby"><![CDATA[[host_app_name] detekte omwen yon rezo Wi-Fi sispèk toupre a, sa ki mete w an danje atak moun nan mitan.]]></string>
    <string name="detail_sideloaded_app"><![CDATA[[host_app_name] detekte gen yon aplikasyon transfè ki enstale sou aparèy ou a.
            <br/><br>Non Aplikasyon Transfè a: [sideloaded_app]<br/>Pake Aplikasyon Transfè a: [sideloaded_package]<br/>Devlopè Aplikasyon Transfè a:[sideloaded_developer] ]]></string>
    <string name="detail_stagefright_vulnerable">Aparèy sa a fèb devan atak Stagefright. Mete sistèm eksplwatasyon w lan ajou kou gen yon mizajou ki disponib.</string>
    <string name="detail_suspicious_network_connection"><![CDATA[[host_app_name] detekte yon koneksyon rezo anòmal sou aparèy ou a.]]></string>
    <string name="detail_suspicious_root_process"><![CDATA[[host_app_name] detekte yon pwosesis k ap mache kòm rasin sou aparèy ou a.]]></string>
    <string name="detail_system_tampering"><![CDATA[[host_app_name] detekte omwen yon chanjman nan sistèm nan ki endike aparèy ou a konpwomèt epi danjre pou itilize.<br/><br/>
Poutèt aparèy ou a konpwomèt, nou rekòmande pou w pran mezi ki annapre yo:<br/><br/>
* Fè kopi sekirite tout done sansib epi remete aparèy ou a sou paramèt izin nan<br/>
* Mete mikwopwogram aparèy la ajou sou dènye vèsyon an ak dènye mizajou sekirite yo<br/>
* Enstale aplikasyon ou fè konfyans sèlman<br/>
* Konekte sou sit wèb ou konnen byen<br/>
* Konekte sou rezo ou fè konfyans sèlman<br/>
* Verifye ou gen dènye aplikasyon [host_app_name] la k ap mache sou aparèy ou a]]></string>
    <string name="detail_unknown_sources"><![CDATA[[host_app_name] detekte kapasite telechaje aplikasyon andeyò Google Playstore la aktive.]]></string>
    <string name="detail_unsecured_wifi_network"><![CDATA[[host_app_name] detekte aparèy la konekte sou yon rezo Wi-Fi ki pa sekirize ki rele [wifi_ssid]. Koneksyon sou rezo ki pa sekirize ekspoze aparèy ou a a atak pati ki pa gen otorizasyon pou li jwenn aksè a done ak/oswa jistifikatif idantite rezo w lan.]]></string>
    <string name="detail_usb_debugging_on"><![CDATA[Koreksyon Erè pa USB a (USB Debugging) aktive. Opsyon sa a fèt pou devlòpman sèlman epi si w kite li aktive, li ta kapab mete aparèy ou a an danje. Si w pa bezwen li, dezaktive opsyon sa a nan meni Paramèt la (Settings).]]></string>
    <string name="detail_verify_apps_disabled"/>
    <string name="detail_wifi_scan"><![CDATA[[host_app_name] detekte yon analiz rezo sou rezo wifi ki annapre a: [wifi_ssid].]]></string>
    <string name="detail_zips_not_running_on_container">[host_app_name] pa aktive sou toude pwofil pèsonèl ak travay yo sou aparèy sa a. Enstale epi aktive aplikasyon an toude kote yo pou garanti pwoteksyon konplè pou aparèy la.</string>
    <string name="detail_zips_tls_downgrade">[host_app_name] detekte pasaj a yon vèsyon enferyè nan kriptaj rezo w lan (SSL/TLS). Gen yon pati san otorizasyon ki kapab ap siveye ak/oswa modifye kominikasyon w lan.</string>
    <string name="developer_mode_on">Mòd Devlopè a (Developer Mode) aktive</string>
    <string name="device_admin_enabled">Administratè Aparèy la (Device Administrator) Aktive</string>
    <string name="device_rooted">Debridaj Aparèy la</string>
    <string name="dns_changed">Konfigirasyon Rezo a</string>
    <string name="dz_high_mode" translatable="false">Wo</string>
    <string name="dz_normal_mode" translatable="false">Nòmal</string>
    <string name="dz_paranoid_mode" translatable="false">Paranoyak</string>
    <string name="elevation_of_privileges">Atak Aparèy</string>
    <string name="email_suspected">Imèl sispèk</string>
    <string name="encryption_not_enabled">Kriptaj Aparèy la</string>
    <string name="file_suspected">Fichye sispèk</string>
    <string name="file_system_change">Modifikasyon Pèsistan nan Sistèm Eksplwatasyon an</string>
    <string name="fingerprint_mismatch">Anprent la pa parèy</string>
    <string name="gateway_change">Konfigirasyon Rezo a</string>
    <string name="icmp_redir_mitm">Atak Rezo</string>
    <string name="internal_network_access">Aksè a Rezo Entèn</string>
    <string name="ip_scan">Analize (WiFi)</string>
    <string name="kernel_anomaly">Anòmali nan Noyo a</string>
    <string name="malicious_app">Deteksyon Aplikasyon Sispèk</string>
    <string name="malicious_website">Site Insight</string>
    <string name="malicious_website_opened">Site Insight</string>
    <string name="mediaserver_anomaly">Anòmali nan Sèvè Medya a</string>
    <string name="network_handoff">Transfè Rezo</string>
    <string name="network_sinkhole_block_all">Administratè w la bloke aksè rezo a pandan gen yon menas aktif sou aparèy ou a.</string>
    <string name="network_sinkhole_block_single">Administratè w la bloke aksè a domèn %1$s pandan gen yon menas aktif sou aparèy ou a.</string>
    <string name="network_threat">Menas kont Rezo a</string>
    <string name="ota_updates_disabled">Mizajou OTA yo Dezaktive</string>
    <string name="out_of_compliance_app">App ki pa konfòm</string>
    <string name="passcode_not_enabled">Pin Aparèy la</string>
    <string name="phishingHtmlBody">Lyen an {http://link} ka gen ladan kontni malveyan ki ka vòlè enfòmasyon sansib oswa konfidansyèl nan aparèy ou an. Klike sou bouton \'Retounen\' pou kenbe aparèy ou an sekirite.</string>
    <string name="phishingHtmlButtonBack">Retounen</string>
    <string name="phishingHtmlButtonContinue">KONTINYE DE TOUT FASON</string>
    <string name="phishingHtmlCheckbox">Pa montre ankò pou sit sa a</string>
    <string name="phishingHtmlTitle">URL sa a danjere!</string>
    <string name="proxy_change">Konfigirasyon Rezo a</string>
    <string name="restriction_defaultchannel_title">Akseptè pa Defo</string>
    <string name="restriction_display_eula">Afiche EULA a</string>
    <string name="restriction_tenantid_title">Lokatè</string>
    <string name="restriction_uuid_title">UUID</string>
    <string name="rogue_access_point">WiFi Malveyan</string>
    <string name="rogue_access_point_nearby">WiFi Malveyan - Toupre a</string>
    <string name="selinux_disabled">SELinux Dezaktive</string>
    <string name="sideloaded_app">Aplikasyon Transfè</string>
    <string name="sms_configuration_changed">Chanjman nan konfigirasyon SMS la</string>
    <string name="ssl_mitm">Sètifika a Pa Valab</string>
    <string name="ssl_strip">Atak Rezo</string>
    <string name="stagefright_exploit">Eksplwatasyon Stagefright</string>
    <string name="stagefright_vulnerability">Feblès devan Stagefright</string>
    <string name="suspicious_network_connection">Koneksyon sou Rezo Sispèk</string>
    <string name="suspicious_profile">Pwofil Sispèk</string>
    <string name="suspicious_root_process">Pwosesis Rasin Sispèk</string>
    <string name="suspicious_sms">SMS Sispèk</string>
    <string name="system_tampering">Trafikaj Sistèm nan</string>
    <string name="tcp_scan">Analize (WiFi)</string>
    <string name="threat_type_configuration">Konfigirasyon</string>
    <string name="threat_type_host">Òdinatè Prensipal</string>
    <string name="threat_type_network">Rezo</string>
    <string name="threat_type_unknown">Enkoni</string>
    <string name="threat_type_user_action">Aksyon Itilizatè a</string>
    <string name="tracking_id_1">Nimewo Idantite 1</string>
    <string name="tracking_id_2">Nimewo Idantite 2</string>
    <string name="traffic_tampering">Trafikaj Sistèm nan</string>
    <string name="udp_scan">Analize (WiFi)</string>
    <string name="unknown_event">Evènman Enkoni</string>
    <string name="unknown_sources_enabled">Gen sous enkoni ki aktive</string>
    <string name="unsecured_wifi_network">Rezo WiFi ki Pa Sekirize</string>
    <string name="untrusted_profile">Pwofil la Pa Fyab</string>
    <string name="usb_debugging_on">Koreksyon erè pa USB a aktive</string>
    <string name="verify_apps_disabled">Google Play Protect Dezaktive</string>
    <string name="vulnerability_mitigation">Feblès la Redui</string>
    <string name="vulnerable_android_version">Vèsyon Android Fèb</string>
    <string name="vulnerable_nonupgradable_android_version">Sistèm Eksplwatasyon Fèb, ki Pa Kapab Mete Ajou</string>
    <string name="zips_closed_by_user"/>
    <string name="zips_not_running_on_container">[host_app_name] p ap mache sou toude bwatye yo.</string>
    <string name="zips_tls_downgrade">Pasaj a yon vèsyon TLS enferyè</string>
</resources>