<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:ns1="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <item name="apk_install_notification_id" type="id"/>
    <item name="zdetection_notification_id" type="id"/>
    <string msgid="7903180715631665059" name="abc_action_bar_home_description">"Zur Startseite"</string>
    <string msgid="6794660482873516081" name="abc_action_bar_up_description">"Nach oben"</string>
    <string msgid="1155814932213556626" name="abc_action_menu_overflow_description">"Weitere Optionen"</string>
    <string msgid="2571498368472823490" name="abc_action_mode_done">"Fertig"</string>
    <string msgid="3732416590524162402" name="abc_activity_chooser_view_see_all">"Alle anzeigen"</string>
    <string msgid="1798588241954930982" name="abc_activitychooserview_choose_application">"App auswählen"</string>
    <string msgid="3403923230105792483" name="abc_capital_off">"AUS"</string>
    <string msgid="7831734969929204599" name="abc_capital_on">"AN"</string>
    <string msgid="5725160506500770567" name="abc_menu_alt_shortcut_label">"Alt +"</string>
    <string msgid="944415252197684443" name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">"Strg +"</string>
    <string msgid="129742188101734366" name="abc_menu_delete_shortcut_label">"Löschen"</string>
    <string msgid="6840127756824236027" name="abc_menu_enter_shortcut_label">"Eingabetaste"</string>
    <string msgid="4974283687810130415" name="abc_menu_function_shortcut_label">"Funktionstaste +"</string>
    <string msgid="8046416353848716905" name="abc_menu_meta_shortcut_label">"Meta-Taste +"</string>
    <string msgid="3271697756921353410" name="abc_menu_shift_shortcut_label">"Umschalttaste +"</string>
    <string msgid="2304645930658438191" name="abc_menu_space_shortcut_label">"Leertaste"</string>
    <string msgid="8327365089695024394" name="abc_menu_sym_shortcut_label">"Sym-Taste +"</string>
    <string msgid="3570106412128999382" name="abc_prepend_shortcut_label">"Menütaste +"</string>
    <string msgid="940844115270746197" name="abc_search_hint">"Suchen…"</string>
    <string msgid="1769270744562318534" name="abc_searchview_description_clear">"Suchanfrage löschen"</string>
    <string msgid="908784302972860853" name="abc_searchview_description_query">"Suchanfrage"</string>
    <string msgid="5466662225065974044" name="abc_searchview_description_search">"Suche"</string>
    <string msgid="8203855622131699655" name="abc_searchview_description_submit">"Anfrage senden"</string>
    <string msgid="3478748990613108725" name="abc_searchview_description_voice">"Sprachsuche"</string>
    <string msgid="2650565705514630347" name="abc_shareactionprovider_share_with">"Teilen mit"</string>
    <string msgid="9009661856846212431" name="abc_shareactionprovider_share_with_application">"Mit <ns1:g id="APPLICATION_NAME">%s</ns1:g> teilen"</string>
    <string msgid="6389460216547290468" name="abc_toolbar_collapse_description">"Minimieren"</string>
    <string name="abnormal_process_activity">OS Anomalie</string>
    <string name="access_blocked_domain">Zugriff auf blockierte Domain</string>
    <string name="access_point_change">Netzwerk Handoff</string>
    <string name="accessibility_app_enabled">Accessibility Services deaktiviert</string>
    <string name="adb_verify_disabled">ADB-Apps nicht verifiziert</string>
    <string name="alert_abnormal_process_activity">[host_app_name] hat eine abnormale Aktivität auf Ihrem Gerät entdeckt. [host_app_name] hält nach Angriffen Ausschau.</string>
    <string name="alert_access_blocked_domain">[host_app_name] hat Zugriff auf eine blockierte Domain entdeckt. [blocked_domain]</string>
    <string name="alert_access_point_change">[host_app_name] hat einen WiFi Router Handoff von einem Access Point zu einem anderen im selben Netzwerk entdeckt.</string>
    <string name="alert_accessibility_app_enabled">[host_app_name] hat entdeckt, dass [app_name] Accessibility Services aktiviert hat.</string>
    <string name="alert_adb_verify_disabled">Apps, die via ADB installiert werden, müssen nicht verifiziert werden. Dies kann dazu führen, dass schädliche Apps auf dem Gerät installiert werden.</string>
    <string name="alert_always_on_vpn_app_set">Eine App wurde auf diesem Gerät als ein VPN konfiguriert, das immer an ist. Die App kann alle Kommunikationen dieses Geräts an das Internet überwachen.</string>
    <string name="alert_android_compatibility">Das Profil dieses Android-Geräts entspricht nicht dem Profil von Geräten, die Googles Android-Kompatibilitätsprüfung bestanden haben. Dieses Gerät könnte Sicherheitslücken haben, die von Google nicht geprüft wurden.</string>
    <string name="alert_android_integrity">Diese Android-Gerät wurde möglicherweise manipuliert. Das Gerät ist nicht von Google zertifiziert und wurde möglicherweise zusätzlich kompromittiert, z. B. durch ein gerootetes Gerät.</string>
    <string name="alert_android_not_updated">[host_app_name] hat entdeckt, dass die Android-Version ([os_version]), die auf Ihrem Gerät installiert ist, nicht aktuell ist. Das veraltete Betriebssystem setzt das Gerät bekannten Schwachstellen und der Bedrohung aus, von böswilligen Aktoren ausgenutzt zu werden. Wir empfehlen Ihnen, Ihr Betriebssystem sofort zu aktualisieren.</string>
    <string name="alert_android_not_updated_unupgradable">[host_app_name] hat festgestellt, dass die auf Ihrem Gerät installierte Android-Version ([os_version]) nicht aktuell ist. Das veraltete Betriebssystem setzt das Gerät bekannten Sicherheitslücken aus sowie der Gefahr, von böswilligen Personen genutzt zu werden. Ihr Gerät ist derzeit jedoch nicht für ein Upgrade des Betriebssystems zugelassen.</string>
    <string name="alert_blueborne">[host_app_name] hat entdeckt, dass dieses Gerät für BlueBorne anfällig ist, ein Angriff, der Bluetooth-Verbindungen ausnutzt, um Zielgeräte zu infiltrieren und die Kontrolle zu übernehmen. Um Risiken durch BlueBorne zu vermeiden, wird Folgendes dringend empfohlen:
        \n\n
    1. Schalten Sie Bluetooth in Ihren Geräteeinstellungen permanent aus, bis ein Update von Ihrem Gerätehersteller oder Mobilfunkanbieter verfügbar ist. \n
    2. Falls eine Bluetooth-Verbindung notwendig ist, wird empfohlen, dass Bluetooth ausgeschaltet bleibt, bis es benötigt wird und dass es nur in einem vertrauenswürdigen und sicheren Bereich verwendet wird.</string>
    <string name="alert_captive_portal">[host_app_name] hat entdeckt, dass dieses Gerät mit einem Captive-Portal-Netzwerk namens [wifi_ssid] verbunden ist.</string>
    <string name="alert_daemon_anomaly">[host_app_name] hat eine abnormale Aktivität auf Ihrem Gerät entdeckt. [host_app_name] hält nach Angriffen Ausschau.</string>
    <string name="alert_dangerzone_connected">[host_app_name] hat entdeckt, dass Sie mit einem sehr riskanten WLAN-Zugangspunkt [wifi_ssid] verbunden sind. Dieser sehr riskante drahtlose Zugangspunkt könnte verwendet werden, um Transaktionen zwischen dem Gerät und dem Internet zu überwachen, vertrauliche Informationen zu stehlen und/oder die Geräteeinstellungen zu modifizieren.</string>
    <string name="alert_dangerzone_nearby">[host_app_name] hat diese sehr riskanten Netzwerke in der Nähe entdeckt: [nearby_ssids]. Diese sehr riskanten Netzwerke können verwendet werden, um Transaktionen zwischen dem Gerät und dem Internet zu überwachen, vertrauliche Informationen zu stehlen und/oder die Geräteeinstellungen zu modifizieren.</string>
    <string name="alert_developer_mode">[host_app_name] hat die Aktivierung des Entwickler Modus entdeckt. Dieser kann dazu verwendet werden an weitere Daten auf Ihrem Gerät zu gelangen und sollte Deaktiviert werden, wenn er nicht mehr benötigt wird.</string>
    <string name="alert_developer_mode_on">Entwicklermodus ist aktiviert. Diese Option dient ausschließlich Entwicklungszwecken und könnte Ihr Gerät im aktivierten Zustand Risiken aussetzen. Wenn nicht erforderlich, deaktivieren Sie diese Option über das Menü Einstellungen.</string>
    <string name="alert_device_admin_enabled">[host_app_name] hat entdeckt, dass [app_name] Geräteadminstrator aktiviert hat.</string>
    <string name="alert_dns_change">[host_app_name] hat eine Änderung der DNS Netzwerk Konfiguration entdeckt.</string>
    <string name="alert_encryption_not_enabled">[host_app_name] hat entdeckt, dass Ihr Gerät nicht eingerichtet ist, um Geräteverschlüsselung zu nutzen. Wenn Sie Geräteverschlüsselung nicht aktivieren, können sensible Daten auf dem Gerät Angreifern ausgesetzt sein, wenn Ihr Gerät gestohlen wird oder beeinträchtigt ist. Wir empfehlen Ihnen, die Geräteverschlüsselung so schnell wie möglich zu aktivieren.</string>
    <string name="alert_eop">[host_app_name] hat erfolgreich einen Exploit-Versuch als Angriff auf dieses Gerät entdeckt. Dieses Gerät wird ab sofort als kompromittiert angesehen. </string>
    <string name="alert_fake_ssl">[host_app_name] hat einen Netzwerk basierten Angriff entdeckt. Die sichere Kommunikation zwischen diesem Gerät und dem Netzwerk mit dem Namen [wifi_ssid] wurde abgefangen und könnte von unbefugten Dritten beobachtet und modifiziert werden.</string>
    <string name="alert_file_system_changed">[host_app_name] hat erfolgreich eine persistente Modifikation am Dateisystem entdeckt.</string>
    <string name="alert_fingerprint_mismatch">[host_app_name] hat erfolgreich einen Angriff auf Ihr Gerät entdeckt. Dieser Angriff zeigt an, dass das Gerät kompromittiert wurde und ihm nicht vertraut werden kann.</string>
    <string name="alert_gateway_changed">[host_app_name] hat eine Netzwerk Gateway Modifikation entdeckt. Dies kann ein Indiz für einen Abhörangriff sein.</string>
    <string name="alert_internal_network_access">Es wurde entdeckt, dass [app_name] eine Verbindung mit privaten, internen Servern herstellt. Die Verbindungsherstellung mit internen Servern ist für öffentliche Applikationen ungewöhnlich. Die Verbindungsherstellung von öffentlichen Applikationen mit internen Severn wird als verdächtiges Verhalten betrachtet und sollte sofort auf mögliche Geräte-Malware-Bedrohungen und das Risiko von Datenlecks überprüft werden.</string>
    <string name="alert_jailbroken">[host_app_name] hat festgestellt, dass dieses Gerät gerootet wurde. Damit können wichtige Sicherheitsfunktionen dieses Gerätes ausgeschaltet werden und wird daher nicht empfohlen.</string>
    <string name="alert_kernel_anomaly">[host_app_name] hat eine abnormale Aktivität auf Ihrem Gerät entdeckt. [host_app_name] hält nach Angriffen Ausschau.</string>
    <string name="alert_malicious_app">[host_app_name] hat eine maliziöse App mit dem Namen [app_name] entdeckt.</string>
    <string name="alert_malicious_app_downloaded">[host_app_name] hat eine maliziöse App mit dem Namen [app_name] entdeckt, die auf dieses Gerät geladen wurde.</string>
    <string name="alert_malicious_website">[host_app_name] hat entdeckt, dass eine potentiell schädliche URL erfasst wurde. Der Benutzer wurde vor der potentiellen Gefahr beim Besuchen der verbundenen Seite gewarnt</string>
    <string name="alert_malicious_website_opened">[host_app_name] hat entdeckt, dass eine potentiell schädliche URL ([malicious_url]) erfasst und nach einer Warnung besucht wurde. Die Seite kann eventuell versuchen, persönliche Informationen zu stehlen.</string>
    <string name="alert_mitm">[host_app_name] hat einen Netzwerk basierten Angriff entdeckt. Die Kommunikation zwischen diesem Gerät und dem Netzwerk mit dem Namen [wifi_ssid] wurde abgefangen und könnte von unbefugten Dritten beobachtet und modifiziert werden.</string>
    <string name="alert_network_handoff">[host_app_name] hat einen Netzwerk Handoff entdeckt. Dies könnte einen Netzwerk basierten Angriff zur Folge haben.</string>
    <string name="alert_ota_update_disabled">Over-the-air (OTA)-Updates wurden auf diesem Gerät deaktiviert. OTA-Updates helfen, die Software dieses Geräts aktuell und sicherer zu halten. OTA-Updates sollten in den Einstellungen erneut aktiviert werden.</string>
    <string name="alert_out_of_compliance_app">Für die App [app_name] wurde festgestellt, dass Sie nicht mit den Richtlinien Ihres Unternehmens im Einklang ist. Entfernen Sie diese bitte von Ihrem Gerät.</string>
    <string name="alert_passcode_not_enabled">[host_app_name] hat entdeckt, dass Ihr Gerät nicht eingerichtet ist, einen PIN-Code, ein Passwort oder ein Muster zum Sperren Ihres Geräts zu nutzen. Durch die Nicht-Nutzung eines PIN-Codes, Passworts oder Musters, um Ihr Gerät zu sperren, können sensible Daten Angreifern ausgesetzt sein, wenn Ihr Gerät gestohlen wird oder beeinträchtigt ist. Wir empfehlen Ihnen, dass ein PIN-Code, Passwort oder Muster als eine Standard-Sicherheitsmaßnahme zum Schutz Ihres Gerät und Ihrer sensiblen Daten auf dem Gerät aktiviert ist.</string>
    <string name="alert_proxy_change">[host_app_name] hat eine Änderung an der Proxy Konfiguration entdeckt. Dies kann ein Indiz für die Umlenkung Ihres Datenverkehrs an eine ungewollte Gegenstelle sein.</string>
    <string name="alert_rogue_access_point">[host_app_name] hat erkannt, dass Ihr Gerät mit einem Rouge-WLAN mit dem Namen [wifi_ssid] verbunden ist. Durch eine Verbindung zu einem böswilligen Rogue-Hotspot kann Ihr Gerät durch nicht autorisierte Personen angegriffen werden, die auf Ihre Daten und/oder Passwörter zugreifen wollen.</string>
    <string name="alert_rogue_access_point_nearby">Es wurde eine potenzielle WLAN-Sicherheitsbedrohung für Ihr Mobilgerät durch ein ungesichertes WLAN-Netz erkannt. Bitte verbinden Sie sich nicht mit diesen ungesicherten WLAN-Netzwerken, um das Abhören oder eine Manipulation von Daten zu verhindern.</string>
    <string name="alert_scan">[host_app_name] hat einen WiFi Netzwerk-Scan im Netzwerk mit dem Namen [wifi_ssid] entdeckt. Bisher wurde keine aktiven Angriffe festgestellt und es ist immer noch sicher dieses Netzwerk zu benutzen.</string>
    <string name="alert_sideloaded_app">[host_app_name] hat auf diesem Gerät eine quergeladene App mit dem Namen [sideloaded_app] entdeckt.</string>
    <string name="alert_stagefright_vulnerable">Dieses Gerät ist verwundbar durch Stagefright Angriffe. Spielen Sie ein Geräteupdate ein, sobald dieses verfügbar wird.</string>
    <string name="alert_suspicious_network_connection">[host_app_name] hat eine ungewöhnliche Netzwerkverbindung auf Ihrem Gerät entdeckt. [host_app_name] verfolgt alle Angriffe.</string>
    <string name="alert_suspicious_root_process">[host_app_name] hat einen Prozess entdeckt, der als Root-Prozess auf Ihrem Gerät ausgeführt wird. [host_app_name] verfolgt alle Angriffe.</string>
    <string name="alert_system_tampering">[host_app_name] hat erfolgreich einen Angriff auf dieses Gerät entdeckt. Dieser Angriff ist ein Indiz dafür, dass dieses Gerät kompromittiert wurde und diesem daher nicht mehr vertraut werden kann.</string>
    <string name="alert_unknown_sources">[host_app_name] hat entdeckt, dass die Funktion, Apps auch außerhalb des Google Playstore zu installieren, eingeschaltet ist.</string>
    <string name="alert_unsecured_wifi_network">Das Netzwerk [wifi_ssid] ist unsicher. Sofort trennen. Klicken Sie, um weitere Infos zu erhalten.</string>
    <string name="alert_usb_debugging_on">USB Debugging ist eingeschaltet. Diese Option ist nur für Entwicklungsarbeit vorgesehen und könnte Ihr Gerät damit unnötigen Gefahren aussetzen. Wenn nicht benötigt, dann sollten diese Option über die Systemeinstellungen ausgeschaltet werden.</string>
    <string name="alert_verify_apps_disabled">Google Play Protect wurde auf diesem Gerät deaktiviert. Google Play Protect schützt das Gerät vor schadhaften Apps und sollte in den Einstellungen wieder aktiviert werden.</string>
    <string name="alert_zips_not_running_on_container">[host_app_name] ist nicht auf den persönlichen und Arbeitsprofilen auf diesem Gerät aktiviert. Installieren und aktivieren Sie die Anwendung an beiden Stellen, um einen kompletten Geräteschutz sicherzustellen.</string>
    <string name="alert_zips_tls_downgrade">[host_app_name] hat ein Downgrade bei Ihrer Netzwerkverschlüsselung (SSL/TLS) entdeckt. Ihre Kommunikation könnte überwacht und/oder von einer nicht autorisierten Seite modifiziert werden.</string>
    <string name="always_on_vpn_app_set">VPN-App auf Immer an festgelegt</string>
    <string name="android_compatibility">Kompatibilität nicht von Google geprüft</string>
    <string name="android_integrity">Mögliche Manipulation</string>
    <string name="app_name">zIAP</string>
    <string name="app_ooc_aws">Auf Amazon AWS-Speicher zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_aws_write">Amazon AWS-Speicher aktualisieren</string>
    <string name="app_ooc_box">Auf Box-Speicher zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_box_write">Box-Speicher aktualisieren</string>
    <string name="app_ooc_call_history">Auf Anrufliste zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_call_privileged">Einen Anruf ohne die Wählvorrichtung erlauben</string>
    <string name="app_ooc_camera">Auf die Kamera zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_camera_read">Auf die Kameraliste zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_camera_write">Kameraliste aktualisieren</string>
    <string name="app_ooc_clipboard_read">Auf Clipboard-Inhalte zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_clipboard_write">Clipboard-Inhalte aktualisieren</string>
    <string name="app_ooc_connections_unecrypted">Unverschlüsselte Netzwerkverbindungen verwenden</string>
    <string name="app_ooc_dropbox">Auf Dropbox-Inhalte zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_dropbox_write">Dropbox-Speicher aktualisieren</string>
    <string name="app_ooc_email_compose">Eine E-Mail verfassen</string>
    <string name="app_ooc_email_read">Auf E-Mails zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_email_send">Eine E-Mail senden</string>
    <string name="app_ooc_endpoints_reputation">Auf Malware / Phishing-Websites zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_endpoints_sensitive_data">Auf Websites zugreifen, die sensible Daten senden</string>
    <string name="app_ooc_external_servers">Auf externe Server zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_facebook">Auf Facebook-Inhalte zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_facebook_write">Facebook-Inhalte aktualisieren</string>
    <string name="app_ooc_google_drive">Auf Google Drive-Inhalte zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_google_drive_write">Google Drive-Speicher aktualisieren</string>
    <string name="app_ooc_google_storage">Auf Google-Speicher zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_google_storage_write">Google-Speicher aktualisieren</string>
    <string name="app_ooc_imei">Auf IMEI-Nummer des Geräts zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_instagram">Auf Instagram-Inhalte zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_internal_ips">Auf interne Netzwerkadressen zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_linkedin">Auf LinkedIn-Inhalte zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_local_device_read">Auf lokale Geräteinformationen zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_local_device_write">Lokale Geräteinformationen aktualisieren</string>
    <string name="app_ooc_location_access">Auf allgemeine Standortinformationen zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_location_fine">Auf genaue Standortinformationen zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_malware">Auffälligkeiten oder Malware in Betracht ziehen</string>
    <string name="app_ooc_mic">Auf das Mikrofon zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_notifications">Auf Gerätebenachrichtigungen zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_office_365_write">Office 365-Inhalte aktualisieren</string>
    <string name="app_ooc_onedrive">Auf OneDrive-Inhalte zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_onedrive_write">OneDrive-Inhalte aktualisieren</string>
    <string name="app_ooc_overlay">Ein App-Fenster mit einer anderen App überlagern</string>
    <string name="app_ooc_privacy_user_interact">Screenshots der Benutzerinteraktionen innerhalb der Anwendung aufzeichnen</string>
    <string name="app_ooc_record_audio">Audio-Inhalte aufnehmen</string>
    <string name="app_ooc_record_screenshots">Screenshots der Interaktionen des Anwenders innerhalb der App aufnehmen</string>
    <string name="app_ooc_record_video">Ein Video aufnehmen</string>
    <string name="app_ooc_risky_app">Privatsphäre und/oder Sicherheitsrisiken einschränken.</string>
    <string name="app_ooc_runtime_unencrtyped_conns">Unverschlüsselte Verbindungen (http nicht https) verwenden</string>
    <string name="app_ooc_salesforce">Auf Salesforce-Inhalte zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_screenshot">Auf Screenshots zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_serial">Auf die Seriennummer des Geräts zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_sms_read">Auf SMS-Textnachrichten zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_sms_send">SMS-Textnachrichten senden</string>
    <string name="app_ooc_sms_write">SMS-Textnachrichten verfassen</string>
    <string name="app_ooc_ssl_no_pinning">Skip prüft, ob das SSL-Zertifikat echt ist</string>
    <string name="app_ooc_ssl_problem">Ein Problem mit der SSL-Kommunikation haben</string>
    <string name="app_ooc_ssl_self_signed">Eigenes SSL-Zertifikat signieren (unsicher)</string>
    <string name="app_ooc_ssl_vuln_weakness">Eine Sicherheitslücke in der SSL-Kommunikation haben</string>
    <string name="app_ooc_twitter">Auf Twitter-Inhalte zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_twitter_write">Twitter-Inhalte aktualisieren</string>
    <string name="app_ooc_udid">Auf die eindeutige Geräte-ID (UDID) zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_voip">Einen Anruf mit VoIP-Kommunikation (Voice over IP) durchführen</string>
    <string name="app_ooc_vpn">Eine VPN-Verbindung (Virtual Private Network) herstellen</string>
    <string name="app_ooc_weibo">Auf Weibo-Inhalte zugreifen</string>
    <string name="app_ooc_weibo_write">Weibo-Inhalte aktualisieren</string>
    <string name="app_restriction_mdm_device_id">MDM-Device-ID</string>
    <string name="arp_mitm">Netzwerk basierter Angriff</string>
    <string name="arp_scan">Scan (WiFi)</string>
    <string name="blueborne">BlueBorne-Schwachstellen</string>
    <string name="captive_portal">Captive Portal</string>
    <string name="daemon_anomaly">Daemon Anomalie</string>
    <string name="dangerzone">Gefahrenzone</string>
    <string name="dangerzone_connected">Gefahrenzone verbunden</string>
    <string name="dangerzone_nearby">Gefahrenzone in der Nähe</string>
    <string name="detail_abnormal_process_activity"><![CDATA[<b>[host_app_name] hat ungewöhnliche Aktivität auf Ihrem Gerät entdeckt.</b><br/><br/><b>[host_app_name] überprüft laufend auf mögliche Angriffe. Sollten Sie kürzlich Ihr Gerät mit einem PC oder einem Ladegerät verbunden haben, so empfehlen wir:</b><br/><b>* Trennen Sie die Verbindung mit diesem PC / Ladegerät.</b><br/><b>* Deaktivieren Sie den \'Entwickler Modus\' in den Einstellungen.</b><br/><br/>
Während dieses Vorgangs hat [host_app_name] forensische Daten gesammelt und ein Bedrohungsvorfall wurde gemeldet.]]></string>
    <string name="detail_access_blocked_domain"><![CDATA[[host_app_name] [host_app_name] hat Zugriff auf eine blockierte Domain entdeckt.
                <br/><br/>[blocked_domain]]]></string>
    <string name="detail_access_point_change">[host_app_name] hat ein WiFi Router Handoff von einem Access Point zu einem anderen im selben Netzwerk entdeckt.</string>
    <string name="detail_accessibility_app_enabled">Accessibility Services ist für [app_name] aktiviert. Dies könnte Ihr Gerät gefährden, wenn dies grundlos aktiviert bleibt. Aktivieren Sie diese Option über das Menü Einstellungen nur bei unmittelbarem Bedarf.</string>
    <string name="detail_adb_verify_disabled">Apps, die via ADB installiert werden, müssen nicht verifiziert werden. Dies kann dazu führen, dass schädliche Apps auf dem Gerät installiert werden.</string>
    <string name="detail_always_on_vpn_app_set">Eine App wurde auf diesem Gerät als ein VPN konfiguriert, das immer an ist. Die App kann alle Kommunikationen dieses Geräts an das Internet überwachen.</string>
    <string name="detail_android_compatibility">Das Profil dieses Android-Geräts entspricht nicht dem Profil von Geräten, die Googles Android-Kompatibilitätstest bestanden haben. Dieses Gerät könnte Sicherheitslücken haben, die von Google nicht geprüft wurden. Kompatibilitätsprüfungen können gewährleisten, dass die Geräte mithilfe bewährter Android-Verfahren entworfen und bereitgestellt werden. Dieses Gerät hat möglicherweise einen entsperrten Bootloader, ein benutzerdefiniertes ROM (nicht gerootet), oder der Hersteller hat keine Zertifizierung beantragt.</string>
    <string name="detail_android_integrity">Dieses Android-Gerät wurde möglicherweise manipuliert. Das Gerät ist nicht von Google zertifiziert und wurde möglicherweise zusätzlich durch Rooting oder API-Hooking kompromittiert. Das Gerät könnte außerdem ein Emulator und kein physisches Gerät sein.</string>
    <string name="detail_blueborne">[host_app_name] hat entdeckt, dass dieses Gerät für BlueBorne anfällig ist, ein Angriff, der Bluetooth-Verbindungen ausnutzt, um Zielgeräte zu infiltrieren und die Kontrolle zu übernehmen. Um Risiken durch BlueBorne zu vermeiden, wird dringend empfohlen, dass der Benutzer Bluetooth dauerhaft ausschaltet, bis ein Update von Ihrem Gerätehersteller oder Mobilfunkanbieter verfügbar ist. Benutzern, für die die Bluetooth-Verwendung notwendig ist, wird empfohlen, dass Bluetooth ausgeschaltet bleibt, bis es benötigt wird und dass es nur in einem vertrauenswürdigen und sicheren Bereich verwendet wird.</string>
    <string name="detail_captive_portal">[host_app_name] hat entdeckt, dass dieses gerät mit einem Captive-Portal-Netzwerk name [wifi_ssid] verbunden ist. Es wird emfohlren, dass Sie eine Verbindung zu einem VPN herstellen, um die gesamte Kommunikation von Ihrem Device sichern.</string>
    <string name="detail_daemon_anomaly"><![CDATA[ [host_app_name] hat ungewöhnliche Aktivitäten auf Ihrem Gerät entdeckt.<br /><br /> Obwohl diese Aktivitäten nicht als bösartig eingestuft wurden, so sind sie dennoch Indikatoren für einen potentiellen Angriff. [host_app_name] wird auch weiterhin Ihr Gerät überwachen und Sie über Bedrohungen informieren. <br /> ]]></string>
    <string name="detail_dangerzone_connected">[host_app_name] hat entdeckt, dass Sie mit dem sehr riskanten WLAN-Zugangspunkt [wifi_ssid] verbunden sind. Dieser sehr riskante drahtlose Zugangspunkt könnte verwendet werden, um Transaktionen zwischen dem Gerät und dem Internet zu überwachen, vertrauliche Informationen zu stehlen und/oder die Geräteeinstellungen zu modifizieren.</string>
    <string name="detail_dangerzone_nearby">[host_app_name] hat entdeckt, dass sich diese sehr riskanten Netzwerke in der Nähe sind: [%s]. Diese sehr riskanten Netzwerke können verwendet werden, um Transaktionen zwischen dem Gerät und dem Internet zu überwachen, vertrauliche Informationen zu stehlen, und/oder die Geräteeinstellungen zu modifizieren.</string>
    <string name="detail_developer_mode_on">Der Entwicklermodus ist aktiviert. Diese Option ist ausschließlich für Entwicklungszwecke gedacht und könnte Ihr Gerät gefährden, wenn sie grundlos aktiviert bleibt. Aktivieren Sie diese Option über das Menü Einstellungen nur bei unmittelbarem Bedarf.</string>
    <string name="detail_device_admin_enabled">Geräteadministrator ist für [app_name] aktiviert. Dies könnte Ihr Gerät gefährden, wenn dies grundlos aktiviert bleibt. Aktivieren Sie diese Option über das Menü Einstellungen nur bei unmittelbarem Bedarf.</string>
    <string name="detail_dns_change"><![CDATA[Neue DNS Server bekommen.<br/>
IP Adresse: [ip]<br/><br/>
[host_app_name] setzt die Überwachung Ihres Netzwerkes fort. Es besteht kein weiterer Handlungsbedarf.]]></string>
    <string name="detail_encryption_not_enabled">[host_app_name] hat entdeckt, dass Ihr Gerät keine Geräteverschlüsselung verwendet. Wenn Sie die Geräteverschlüsselung nicht aktivieren, könnten vertrauliche Daten auf dem Gerät Angreifern offengelegt werden, falls Ihr Gerät gestohlen oder kompromittiert wird. Es wird empfohlen, die Geräteverschlüsselung so bald wie möglich zu aktivieren.</string>
    <string name="detail_eop"><![CDATA[<b>[host_app_name] hat erfolgreich einen Exploit-Versuch als Angriff auf dieses Gerät entdeckt.</b><br/><br/>
Dieses Gerät wurde als kompromittiert markiert und ihm kann nicht mehr vertraut werden.<br/><br/><b>Wir empfehlen:<br/>
* Entfernen Sie alle sensitiven Informationen von diesem Gerät<br/>
* Trennen Sie dieses Gerät von jeglichem Zugang und führen Sie eine vollständige forensische Untersuchung durch.</b><br/><br/>
Während dieses Vorgangs hat [host_app_name] forensische Daten gesammelt und ein Bedrohungsvorfall wurde gemeldet.]]></string>
    <string name="detail_fake_ssl"><![CDATA[<b>[host_app_name] hat die Entschlüsselung einer abgesicherten Verbindung durch ungültige SSL Zertifikate entdeckt. Die sofortige Trennung von diesem Netzwerk wird empfohlen.</b><br/><br/>
Dieser Vorfall fand statt im Netzwerk [wifi_ssid] am [date].]]></string>
    <string name="detail_file_system_changed"><![CDATA[[host_app_name] hat erfolgreich eine dauerhafte Modifikation am Dateisystem entdeckt.<br/>
Während dieses Vorgangs hat [host_app_name] forensische Daten gesammelt und für die weitere Verarbeitung gemeldet.<br/><br/>
Es besteht kein weiterer Handlungsbedarf.]]></string>
    <string name="detail_fingerprint_mismatch"><![CDATA[[host_app_name] hat eine oder mehrere Systemänderungen entdeckt, die anzeigen, dass Ihr Gerät kompromittiert wurde und die Verwendung nicht sicher ist.<br/><br/>
    Weil Ihr Gerät kompromittiert wurde, empfehlen wir Ihnen die folgenden Aktionen durchzuführen:<br/><br/>
    * Sichern Sie vertrauliche Daten und setzen Sie Ihr Gerät auf die Werkseinstellungen zurück<br/>
    * Aktualisieren Sie die Firmware des Gerätes auf die neueste Version und installieren Sie die neuesten Sicherheitsupdates<br/>
    * Installieren Sie nur vertrauenswürdige Anwendungen<br/>
    * Besuchen Sie nur bekannte Webseiten<br/>
    * Stellen Sie nur mit vertrauenswürdigen Netzwerken eine Verbindung her<br/>
    * Stellen Sie sicher, dass die aktuellste [host_app_name]-App auf Ihrem Gerät ausgeführt wird]]></string>
    <string name="detail_gateway_changed"><![CDATA[Neue Netzwerk Gateway Adresse erhalten.<br/>
IP: [ip]<br/><br/>
[host_app_name] setzt die Überwachung Ihres Netzwerkes fort. Es besteht kein weiterer Handlungsbedarf.]]></string>
    <string name="detail_internal_network_access">Es wurde entdeckt, dass [app_name] eine Verbindung mit privaten, internen Servern herstellt. Die Verbindungsherstellung mit internen Servern ist für öffentliche Applikationen ungewöhnlich. Die Verbindungsherstellung von öffentlichen Applikationen mit internen Severn wird als verdächtiges Verhalten betrachtet und sollte sofort auf mögliche Geräte-Malware-Bedrohungen und das Risiko von Datenlecks überprüft werden.</string>
    <string name="detail_jailbreak"><![CDATA[<b>[host_app_name] hat festgestellt, dass dieses Gerät gerootet wurde.</b><br/><br/>
Als Vorgehensweise hat sich bewährt, keine Expoits von Dritten auf dem Gerät auszuführen.<br/><br/><b>Wir empfehlen:<br/><br/>
* Entfernen Sie alle sensitiven Informationen von diesem Gerät<br/>
* Trennen Sie dieses Gerät von jeglichem Zugang<br/>
* Führen Sie eine vollständige forensische Untersuchung durch, um die Abwesenheit einer malizösen Backdoor sicherzustellen.</b>]]></string>
    <string name="detail_kernel_anomaly"><![CDATA[[host_app_name] hat eine oder mehrere abnormale Systemaktivitäten auf Ihrem Gerät entdeckt.<br/><br/>
Diese abnormalen Aktivitäten können ein Ausbeutungsangriff zur Folge haben. Sie sind Schlüsselindikatoren eines möglichen Angriffs. [host_app_name] wird Ihr Gerät weiterhin überwachen und Sie alarmieren, wenn eine erhöhte Bedrohung besteht.<br/>Wir empfehlen Ihnen, die folgenden Maßnahmen zu ergreifen:<br/>
1. Trennen Sie das Gerät von jedem verbunden PC / Ladegerät.<br/>
2. Deaktivieren Sie \'Entwickler-Modus\', den Sie im Menü Einstellungen finden.<br/><br/>]]></string>
    <string name="detail_malicious_app"><![CDATA[<b>[host_app_name] hat eine maliziöse App auf dem Gerät entdeckt.</b><br/><br/>
App Name: [app_name]<br/>
Bisher ist kein dauerhafter Schaden entstanden und die Situation ist noch umkehrbar indem Sie die App entfernen. [host_app_name] wird diese App auch weiterhin auf Angriffe hin beobachten.<br/><br/><b>Abgesehen vom Entfernen der App besteht kein weiterer Handlungsbedarf.</b>]]></string>
    <string name="detail_malicious_website">[host_app_name] hat entdeckt, dass eine potentiell schädliche URL erfasst wurde. Der Benutzer wurde vor der potentiellen Gefahr beim Besuchen der verbundenen Seite gewarnt.</string>
    <string name="detail_malicious_website_opened">[host_app_name] hat entdeckt, dass eine potentiell schädliche URL ([malicious_url]) erfasst und nach einer Warnung besucht wurde. Die Seite kann eventuell versuchen, persönliche Informationen zu stehlen. </string>
    <string name="detail_mitm"><![CDATA[<b>[host_app_name] hat einen Netzwerk Angriff zum Abfangen ihrer Kommunikation entdeckt.</b><br/><br/>
Der Angriff fand statt im Netzwerk [wifi_ssid] am [date].]]></string>
    <string name="detail_network_handoff"><![CDATA[<b>[host_app_name] hat einen Netzwerk Handoff entdeckt.</b><br/><br/>Der Vorgang fand statt im Netzwerk [wifi_ssid] am [date]. Wenn Sie sich mit dieser Form eines Angriffes nicht auskennen, so wird empfohlen Ihr Gerät von diesem Netzwerk zu trennen.]]></string>
    <string name="detail_ota_update_disabled">Over-the-air (OTA)-Updates wurden auf diesem Gerät deaktiviert. OTA-Updates helfen, die Software dieses Geräts aktuell und sicherer zu halten. OTA-Updates sollten in den Einstellungen erneut aktiviert werden.</string>
    <string name="detail_out_of_compliance_app"><![CDATA[Für die App [app_name] wurde festgestellt, dass Sie nicht mit den Richtlinien Ihres Unternehmens im Einklang ist. Entfernen Sie diese bitte von Ihrem Gerät.]]></string>
    <string name="detail_passcode_not_enabled">[host_app_name] hat entdeckt, dass Ihr Gerät keinen PIN-Code, kein Passwort oder Muster verwendet, um Ihr Gerät zu sperren. Wenn Sie keinen PIN-Code, kein Passwort oder Muster zum Sperren Ihres Geräts verwenden, können vertrauliche Daten auf Ihrem Gerät Angreifern offengelegt werden, falls Ihr Gerät gestohlen oder kompromittiert wird. Es wird empfohlen, dass Sie einen PIN-Code, ein Passwort oder Muster als Standardsicherheitsverfahren festlegen, um Ihr Gerät und vertrauliche Daten auf Ihrem Gerät zu sichern.</string>
    <string name="detail_proxy_change"><![CDATA[ [host_app_name] hat eine Änderung Ihrer Proxy Einstellungen festgestellt. Die neue Proxy IP-Adresse ist: [ip] ]]></string>
    <string name="detail_rogue_access_point"><![CDATA[[host_app_name] hat entdeckt, dass Sie mit einem verdächtigen WLAN-Netzwerk verbunden sind und durch einen Man-in-the-Middle-Angriff attackiert werden könnten.]]></string>
    <string name="detail_rogue_access_point_nearby"><![CDATA[[host_app_name] hat ein oder mehrere, verdächtige WLAN-Netzwerke in Ihrer Nähe entdeckt und durch einen Man-in-the-Middle-Angriff attackiert werden könnten.]]></string>
    <string name="detail_sideloaded_app"><![CDATA[[host_app_name] hat eine quergeladene App entdeckt, die auf Ihrem Gerät installiert ist.
            <br/><br>Name der quergeladenen App: [sideloaded_app]<br/>Paket der quergeladenen App: [sideloaded_package]<br/>Entwickler der quergeladenen App:[sideloaded_developer]]]></string>
    <string name="detail_stagefright_vulnerable">Dieses Gerät ist anfällig für Stagefright-Angriffe. Sie sollten Ihr Betriebssystem aktualisieren, sobald ein Update verfügbar ist.</string>
    <string name="detail_suspicious_network_connection">[host_app_name] hat eine ungewöhnliche Netzwerkverbindung auf Ihrem Gerät entdeckt.</string>
    <string name="detail_suspicious_root_process">[host_app_name] hat einen Prozess entdeckt, der als Root-Prozess auf Ihrem Gerät ausgeführt wird.</string>
    <string name="detail_system_tampering"><![CDATA[<b>[host_app_name] hat erfolgreich einen Angriff auf Ihr Gerät entdeckt.</b><br/>
Dieser Angriff ist ein Indiz dafür, dass dieses Gerät kompromittiert wurde und diesem daher nicht mehr vertraut werden kann.<br/><br/>
Wir empfehlen:<br/>
* Entfernen Sie alle sensitiven Informationen von diesem Gerät<br/>
* Trennen Sie dieses Gerät von jeglichem Zugang und führen Sie eine vollständige forensische Untersuchung durch.]]></string>
    <string name="detail_unknown_sources">[host_app_name] hat entdeckt, dass die Fähigkeit, Apps außerhalb des Google Play Stores herunterzuladen, aktiviert ist.</string>
    <string name="detail_unsecured_wifi_network">[host_app_name] hat das entdeckt, dass das Gerät mit einem ungesicherten WLAN-Netzwerk namens [wifi_ssid] verbunden ist. Eine Verbindung mit einem ungesicherten Netzwerk setzt Ihr Gerät Angriffen von nicht autorisierten Seiten aus, um auf Ihre Netzwerkdaten und/oder Anmeldedaten Zugriff zu erhalten.</string>
    <string name="detail_usb_debugging_on">USB-Debugging ist aktiviert. Diese Option ist ausschließlich für Entwicklungszwecke gedacht und könnte Ihr Gerät gefährden, wenn sie grundlos aktiviert bleibt. Aktivieren Sie diese Option über das Menü Einstellungen nur bei unmittelbarem Bedarf.</string>
    <string name="detail_wifi_scan"><![CDATA[<b>[host_app_name] hat einen WiFi Netzwerk Scan entdeckt</b><br/><br/>
Der Scan fand statt im Netzwerk [wifi_ssid] am [date]. Bisher wurde keine aktiven Angriffe festgestellt und es ist immer noch sicher dieses Netzwerk zu benutzen. [host_app_name] setzt die Überwachung Ihres Netzwerkes fort.<br/><br/><b>Es besteht kein weiterer Handlungsbedarf.</b>]]></string>
    <string name="detail_zips_not_running_on_container">[host_app_name] ist nicht auf den persönlichen und Arbeitsprofilen auf diesem Gerät aktiviert. Installieren und aktivieren Sie die Anwendung an beiden Stellen, um einen kompletten Geräteschutz sicherzustellen.</string>
    <string name="detail_zips_tls_downgrade">[host_app_name] hat ein Downgrade bei Ihrer Netzwerkverschlüsselung (SSL/TLS) entdeckt. Ihre Kommunikation könnte überwacht und/oder von einer nicht autorisierten Seite modifiziert werden.</string>
    <string name="developer_mode_on">Developer Mode eingeschaltet</string>
    <string name="device_admin_enabled">Geräteadministrator aktiviert</string>
    <string name="device_rooted">Gerät gerootet</string>
    <string name="dns_changed">Netzwerkkonfiguration</string>
    <string name="dz_high_mode">High</string>
    <string name="dz_normal_mode">Normal</string>
    <string name="dz_paranoid_mode">Paranoid</string>
    <string name="elevation_of_privileges">Geräteangriff</string>
    <string name="email_suspected">Verdächtige Email</string>
    <string name="encryption_not_enabled">Geräteverschlüsselung</string>
    <string name="file_suspected">Verdächtige Datei</string>
    <string name="file_system_change">Dauerhafte OS Modifikation</string>
    <string name="fingerprint_mismatch">Fingerabdruck-Diskrepanz</string>
    <string name="gateway_change">Netzwerkkon</string>
    <string name="icmp_redir_mitm">Netzwerk basierter Angriff</string>
    <string name="internal_network_access">Interner Netzwerkzugriff</string>
    <string name="ip_scan">Scan (WiFi)</string>
    <string name="kernel_anomaly">Systemkern-Anomalie</string>
    <string name="malicious_app">Malware entdeckt</string>
    <string name="malicious_website">Maliziöse Website</string>
    <string name="malicious_website_opened">Seiteneinblick</string>
    <string name="mediaserver_anomaly">Medien-Server Anomalie</string>
    <string name="network_handoff">Netzwerk Handoff</string>
    <string name="network_sinkhole_block_all">Ihr Administrator hat den Netzwerkzugriff blockiert, da auf Ihrem Gerät eine Bedrohung aktiv ist.</string>
    <string name="network_sinkhole_block_single">Ihr Administrator hat den Zugriff auf die Domain %1$s blockiert, da auf Ihrem Gerät eine Bedrohung aktiv ist.</string>
    <string name="network_threat">Netzwerkbedrohung</string>
    <string name="ota_updates_disabled">OTA-Updates deaktiviert</string>
    <string name="out_of_compliance_app">Compliance-Verstoß-App</string>
    <string name="passcode_not_enabled">Geräte-PIN</string>
    <string name="phishingHtmlBody">Der Link {http://link} könnte schadhafte Inhalte enthalten, die Ihre sensiblen oder privaten Daten von Ihrem Gerät stehlen können. Klicken Sie auf den Button \'Zurück gehen\', um Ihr Gerät sicher zu halten.</string>
    <string name="phishingHtmlButtonBack">ZURÜCK</string>
    <string name="phishingHtmlButtonContinue">TROTZDEM FORTFAHREN</string>
    <string name="phishingHtmlCheckbox">Für diese Website nicht wieder anzeigen</string>
    <string name="phishingHtmlTitle">Diese URL ist riskant!</string>
    <string name="proxy_change">Netzwerkkonfiguration</string>
    <string name="restriction_defaultchannel_title">Standard-Akzeptor</string>
    <string name="restriction_display_eula">EULA anzeigen</string>
    <string name="restriction_tenantid_title">Mandant</string>
    <string name="restriction_uuid_title">UUID</string>
    <string name="rogue_access_point">Rogue-WLAN</string>
    <string name="rogue_access_point_nearby">Rogue-WLAN – In der Nähe</string>
    <string msgid="730395136688082741" name="search_menu_title">"Suche"</string>
    <string name="selinux_disabled">SELinux deaktiviert</string>
    <string name="sideloaded_app">Quergeladene App</string>
    <string name="sms_configuration_changed">SMS Konfiguration geändert</string>
    <string name="ssl_mitm">Ungültiges Zertifikat</string>
    <string name="ssl_strip">Netzwerk basierter Angriff</string>
    <string name="stagefright_exploit">Stagefright Exploit</string>
    <string name="stagefright_vulnerability">Stagefright Verwundbarkeit</string>
    <string msgid="6277540029070332960" name="status_bar_notification_info_overflow">"999+"</string>
    <string name="suspicious_network_connection">Verdächtige Netzwerkverbindung</string>
    <string name="suspicious_profile">Verdächtiges Profil</string>
    <string name="suspicious_root_process">Verdächtigter Root-Prozess</string>
    <string name="suspicious_sms">Verdächtige SMS</string>
    <string name="system_tampering">System Manipulation</string>
    <string name="tcp_scan">Scan (WiFi)</string>
    <string name="threat_type_configuration">Konfiguration</string>
    <string name="threat_type_host">Host</string>
    <string name="threat_type_network">Netzwerk</string>
    <string name="threat_type_unknown">Unbekannt</string>
    <string name="threat_type_user_action">Benutzeraktion</string>
    <string name="tracking_id_1">Tracking-ID 1</string>
    <string name="tracking_id_2">Tracking-ID 2</string>
    <string name="traffic_tampering">Manipulation von Datenverkehr</string>
    <string name="udp_scan">Scan (WiFi)</string>
    <string name="unknown_event">Unbekanntes Ereignis</string>
    <string name="unknown_sources_enabled">Unbekannte Quellen aktiviert</string>
    <string name="unsecured_wifi_network">Ungesichertes WLAN-Netzwerk</string>
    <string name="untrusted_profile">Nicht vertrauenswürdiges Profil</string>
    <string name="usb_debugging_on">USB Debugging eingeschaltet</string>
    <string name="verify_apps_disabled">Google Play Protect deaktiviert</string>
    <string name="vulnerability_mitigation">Verwundbarkeit mitigiert</string>
    <string name="vulnerable_android_version">Angreifbare Android-Version</string>
    <string name="vulnerable_nonupgradable_android_version">Anfälliges, nicht upgradefähiges OS</string>
    <string name="zips_not_running_on_container">[host_app_name] wird nicht in beiden Containern ausgeführt.</string>
    <string name="zips_tls_downgrade">TLS-Downgrade</string>
</resources>