<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:ns1="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string-array name="dangerzone_modes">
        <item>@string/dz_normal_mode</item>
        <item>@string/dz_high_mode</item>
        <item>@string/dz_paranoid_mode</item>
    </string-array>
    <string msgid="7903180715631665059" name="abc_action_bar_home_description">"گھر کی طرف نیویگیٹ کریں"</string>
    <string msgid="6794660482873516081" name="abc_action_bar_up_description">"اوپر نیویگیٹ کریں"</string>
    <string msgid="1155814932213556626" name="abc_action_menu_overflow_description">"مزید اختیارات"</string>
    <string msgid="2571498368472823490" name="abc_action_mode_done">"ہو گیا"</string>
    <string msgid="3732416590524162402" name="abc_activity_chooser_view_see_all">"سبھی دیکھیں"</string>
    <string msgid="1798588241954930982" name="abc_activitychooserview_choose_application">"ایک ایپ منتخب کریں"</string>
    <string msgid="3403923230105792483" name="abc_capital_off">"آف"</string>
    <string msgid="7831734969929204599" name="abc_capital_on">"آن"</string>
    <string msgid="5725160506500770567" name="abc_menu_alt_shortcut_label">"Alt+‎"</string>
    <string msgid="944415252197684443" name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">"Ctrl+‎"</string>
    <string msgid="129742188101734366" name="abc_menu_delete_shortcut_label">"delete"</string>
    <string msgid="6840127756824236027" name="abc_menu_enter_shortcut_label">"enter"</string>
    <string msgid="4974283687810130415" name="abc_menu_function_shortcut_label">"Function+‎"</string>
    <string msgid="8046416353848716905" name="abc_menu_meta_shortcut_label">"Meta+‎"</string>
    <string msgid="3271697756921353410" name="abc_menu_shift_shortcut_label">"Shift+‎"</string>
    <string msgid="2304645930658438191" name="abc_menu_space_shortcut_label">"space"</string>
    <string msgid="8327365089695024394" name="abc_menu_sym_shortcut_label">"Sym+‎"</string>
    <string msgid="3570106412128999382" name="abc_prepend_shortcut_label">"Menu+‎"</string>
    <string msgid="940844115270746197" name="abc_search_hint">"تلاش کریں…"</string>
    <string msgid="1769270744562318534" name="abc_searchview_description_clear">"استفسار صاف کریں"</string>
    <string msgid="908784302972860853" name="abc_searchview_description_query">"تلاش کا استفسار"</string>
    <string msgid="5466662225065974044" name="abc_searchview_description_search">"تلاش کریں"</string>
    <string msgid="8203855622131699655" name="abc_searchview_description_submit">"استفسار جمع کرائیں"</string>
    <string msgid="3478748990613108725" name="abc_searchview_description_voice">"صوتی تلاش"</string>
    <string msgid="2650565705514630347" name="abc_shareactionprovider_share_with">"اس کے ساتھ اشتراک کریں"</string>
    <string msgid="9009661856846212431" name="abc_shareactionprovider_share_with_application">"<ns1:g id="APPLICATION_NAME">%s</ns1:g> کے ساتھ اشتراک کریں"</string>
    <string msgid="6389460216547290468" name="abc_toolbar_collapse_description">"سکیڑیں"</string>
    <string name="abnormal_process_activity">OS کا خلاف معمول رویہ</string>
    <string name="access_blocked_domain">رسائی بلاک شدہ ڈومین</string>
    <string name="access_point_change">نیٹ ورک کی تبدیلی</string>
    <string name="accessibility_app_enabled">رسائی کی خدمات فعال</string>
    <string name="adb_verify_disabled">ADB ایپس کی توثیق نہیں کی گئی</string>
    <string name="alert_abnormal_process_activity">[host_app_name] نے آپ کی ڈیوائس پر غیر معمولی سرگرمی کا پتہ چلایا ہے۔ [host_app_name] ہر قسم کے حملوں کی نگرانی کر رہا ہے۔</string>
    <string name="alert_access_blocked_domain">[host_app_name] نے ایک بلاک شدہ ڈومین تک رسائی کا پتہ چلایا ہے۔ [blocked_domain]</string>
    <string name="alert_access_point_change">[host_app_name] نے ایک ہی نیٹ ورک میں ایک ایکسس پوئنٹ سے دوسرے میں ایک وائرلیس راوٹر ہینڈاف کا پتہ چلایا ہے۔</string>
    <string name="alert_accessibility_app_enabled">[host_app_name] نے پتہ چلایا ہے کہ [app_name] میں رسائی کی خدمات فعال ہے۔</string>
    <string name="alert_adb_verify_disabled">ADB کے ذریعے انسٹال کردہ ایپس کی تصدیق کرنے کی ضرورت نہیں ہے۔ یہ ڈیوائس پر نقصان دہ ایپس کو انسٹال کرنے کی اجازت دے سکتا ہے۔</string>
    <string name="alert_always_on_vpn_app_set">اس ڈیوائس پر ایک ایپ کو ہمیشہ-آن رہنے والے VPN کے طور پر تشکیل دیا گیا ہے۔ یہ ایپ ان تمام مواصلات کی نگرانی کرسکتی ہے جو اس ڈیوائس کے ذریعے انٹرنیٹ پر ہوتی ہیں۔</string>
    <string name="alert_android_compatibility">اس Android ڈیوائس کا پروفائل کسی بھی ایسی ڈیوائسوں کے پروفائل سے مطابقت نہیں رکھتا جنہوں نے Google کا Android مطابقت ٹیسٹ پاس کیا ہو۔ اس ڈیوائس میں ایسی سیکورٹی خامیاں ہو سکتی ہیں جنہیں Google نے پہلے ٹیسٹ نہیں کیا۔</string>
    <string name="alert_android_integrity">ممکن ہے کہ اس Android ڈیوائس کے ساتھ گڑبڑ کی گئی ہو۔ اس ڈیوائس کو Google کی طرف سے سرٹیفیکیٹ نہیں ملا، اور اس کے علاوہ یہ بھی ہو سکتا ہے کہ اس پر قابو پا لیا گیا ہو، جیسے کہ روٹ شدہ ڈیوائس۔</string>
    <string name="alert_android_not_updated">[host_app_name] نے پتہ چلایا ہے کہ آپ کی ڈیوائس پر انسٹال کردہ Android ورژن ([os_version]) تازہ ترین نہیں ہے۔ پرانا آپریٹنگ سسٹم ڈیوائس کو ایسے خطرات سے بے نقاب کرتا ہے جن کے بارے میں آگاہی حاصل ہے اور نقصان دہ کرداروں کی طرف استحصال کئے جانے کا خطرہ ہو۔ آپ کو فوری طور پر اپنے آپریٹنگ سسٹم کو اپ-ڈیٹ کرنے کا مشورہ دیا جاتا ہے۔</string>
    <string name="alert_android_not_updated_unupgradable">[host_app_name] نے پتہ چلایا ہے کہ آپ کی ڈیوائس پر انسٹال کردہ Android ورژن ([os_version]) تازہ ترین نہیں ہے۔ پرانا آپریٹنگ سسٹم ڈیوائس کو ایسے خطرات سے بے نقاب کرتا ہے جن کے بارے میں آگاہی حاصل ہے اور نقصان دہ کرداروں کی طرف استحصال کئے جانے کا خطرہ ہو۔ تاہم آپ کی ڈیوائس فی الحال آپریٹنگ سسٹم اپ گریڈ کے لئے اہل نہیں ہے۔</string>
    <string name="alert_blueborne"><![CDATA[[host_app_name] نے یہ پتہ چلایا ہے کہ یہ ڈیوائس BlueBorne کے لئے کمزور ہے، یہ ایسا حملہ ہے جو بلوٹوتھ کنکشنز کو ھدف شدہ ڈیوائسوں میں گسنے اور قابو پانے کی اجازت دیتا ہے۔ BlueBorne سے کسی قسم کے خطرے سے بچنے کے لئے، اس کی بھرپور سفارش کی جاتی ہے کہ: <br/><br/>

1. اپنے سسٹم کی ترتیبات میں جا کر آپ بلوٹوتھ کو مستقل طور پر بند کردیں جب تک کہ آپ کے ڈیوائس مینوفیکچررز یا وائرلیس کیریئر کی طرف سے اپ ڈیٹ دستیاب نہ ہو۔<br/>
2. اگر بلوٹوتھ کنکٹیویٹی کی ضرورت پڑے تو، یہ سفارش کی جاتی ہے کہ اس وقت تک بلوٹوتھ کو بند رکھا جائے جب تک کہ اس کی ضرورت نہ پڑے اور صرف ایک قابل اعتماد اور محفوظ جگہ پر استعمال کیا جائے۔]]></string>
    <string name="alert_captive_portal">[host_app_name] نے اس ڈیوائس کا پتہ چلایا ہے جو کہ ایک Captive Portal نیٹ ورک سے منسلک ہے جس کا نام [wifi_ssid] ہے۔</string>
    <string name="alert_daemon_anomaly">[host_app_name] نے آپ کی ڈیوائس پر غیر معمولی سرگرمی کا پتہ چلایا ہے۔ [host_app_name] ہر قسم کے حملوں کی نگرانی کر رہا ہے۔</string>
    <string name="alert_dangerzone_connected">[host_app_name] نے پتہ چلایا ہے کہ آپ انتہائی خطرناک وائی فائی ایکسس پوئنٹ [wifi_ssid] سے منسلک ہیں۔ یہ انتہائی خطرناک وائی فائی ایکسس پوئنٹ ڈیوائس اور انٹرنیٹ کے درمیان ٹرانزیکشنز کی نگرانی، حساس معلومات کو چوری، اور/ یا ڈیوائس سیٹنگز میں ترمیم کے لئے استعمال کیا جا سکتا ہے۔</string>
    <string name="alert_dangerzone_nearby">[host_app_name] نے قریب میں ان خطرناک نیٹ ورکس کے پتہ چلایا ہے: [nearby_ssids]۔ ان انتہائی خطرناک نیٹ ورکس کو ڈیوائس اور انٹرنیٹ کے درمیان ٹرانزیکشنز کی نگرانی، حساس معلومات کو چوری، اور/ یا ڈیوائس سیٹنگز میں ترمیم کے لئے استعمال کیا جا سکتا ہے۔</string>
    <string name="alert_developer_mode">[host_app_name] نے ڈویلپر موڈ آپشن کی ایکٹیویشن کے بارے میں پتہ چلایا ہے۔ اسے آپ کی ڈیوائس پر اضافی ڈیٹا تک رسائی حاصل کرنے کے لئے استعمال کیا جا سکتا ہے اور جب تک ضرورت نہ ہو اسے غیر فعال رکھنا چاہئے۔</string>
    <string name="alert_developer_mode_on">ڈویلپر موڈ کو فعال کر دیا گیا ہے۔ یہ اختیار صرف ڈویلپمنٹ مقاصد کیلئے ہے اور اگر اسے فعال رکھا گیا تو یہ آپ کی ڈیوائس کو خطرے میں ڈال سکتا ہے۔ اگر اس کی ضرورت نہیں تو، ترتیبات مینو میں جا کر اس اختیار کو غیر فعال کریں۔</string>
    <string name="alert_device_admin_enabled">[host_app_name] نے پتہ چلایا ہے کہ [app_name] میں ڈیوائس ایڈمن فعال ہے۔</string>
    <string name="alert_dns_change">[host_app_name] نے DNS نیٹ ورک کنفیگریشن میں تبدیلی کا پتہ چلایا ہے۔</string>
    <string name="alert_encryption_not_enabled">[host_app_name] نے پتہ چلایا ہے کہ آپ کی ڈیوائس کو ڈیوائس کی خفیہ کاری کے مقاصد سے سیٹ اپ نہیں کیا گیا۔ ڈیوائس کی خفیہ کاری کو غیر فعال کر کے، ڈیوائس پر موجود حساس ڈیٹا حملہ آوروں کے ہاتھ لگ سکتا ہے اگر آپ کی ڈیوائس چوری شدہ یا خطرے میں نہیں ہے تو۔ یہ مشورہ دیا جاتا ہے کہ جتنی جلدی ممکن ہو ڈیوائس انکریپشن کو فعال کریں۔</string>
    <string name="alert_eop">[host_app_name] نے کامیابی کے ساتھ آپ کی ڈیوائس پر استحصال حملے کی کوشش کا پتہ چلایا ہے۔ اس ڈیوائس کو اب غیر محفوظ سمجھا جائے گا۔</string>
    <string name="alert_fake_ssl">[host_app_name] نے نیٹ ورک حملے کا پتہ چلایا ہے۔ آپ کی ڈیوائس اور [wifi_ssid] نامی نیٹ ورک کے درمیان محفوظ مواصلات کو پکڑا گیا تھا اور یہ ممکن ہے کہ اسے کسی غیر مجاز پارٹی کی طرف سے جانچا یا تبدیل کیا جا سکتا ہے۔</string>
    <string name="alert_file_system_changed">[host_app_name] نے کامیابی کے ساتھ فائل سسٹم کے لئے ایک مسلسل ترمیم کا پتہ چلایا ہے۔</string>
    <string name="alert_fingerprint_mismatch">[host_app_name] نے کامیابی کے ساتھ آپ کی ڈیوائس پر ایک حملے کا پتہ چلایا ہے۔ اس حملے سے یہ پتہ چلتا ہے کہ ڈیوائس کی سیکیورٹی اب غیر محفوظ ہے اور اعتماد کے قابل نہیں رہی۔</string>
    <string name="alert_gateway_changed">[host_app_name] نے ایک نیٹ ورک گیٹ وے کنفیگریشن میں تبدیلی کا پتہ چلایا ہے۔ یہ ایک حملہ آور کی ٹریفک کو روکنے کی کوشش کو ظاہر کر سکتا ہے۔</string>
    <string name="alert_internal_network_access">پتہ لگائی گئی [app_name] نجی، اندرونی سرورز سے منسلک ہو رہی ہے۔ پبلک ایپلی کیشنز کے لئے یہ غیر معمولی عمل ہے کہ وہ اندرونی سرور سے منسلک ہوں۔ پبلک ایپلی کیشنز کا اندرونی سرورز سے منسلک ہونے کو ایک مشکوک رویہ سمجھا جاتا ہے اور ڈیوائس پر نصب میلویئر کے ممکنہ خطرے اور ڈیٹا کے رساو کے خطرے کے پیش نظر فوری طور پر تحقیق ہونی چاہئے۔ </string>
    <string name="alert_jailbroken">[host_app_name] نے پتہ چلایا ہے کہ یہ ڈیوائس روٹ کردہ ہے۔ یہ آپ کی ڈیوائس کے بنیادی سیکورٹی افعال کو غیر فعال بنا سکتا ہے اور اس کی تجویز نہیں کی جاتی۔</string>
    <string name="alert_kernel_anomaly">[host_app_name] نے آپ کی ڈیوائس پر غیر معمولی سرگرمی کا پتہ چلایا ہے۔ [host_app_name] ہر قسم کے حملوں کی نگرانی کر رہا ہے۔</string>
    <string name="alert_malicious_app">[host_app_name] نے آپ کی ڈیوائس پر ایک مشکوک ایپ کا پتہ چلایا ہے جس کا نام [app_name] ہے۔</string>
    <string name="alert_malicious_app_downloaded">[host_app_name] نے آپ کی ڈیوائس پر ڈاؤن لوڈ کردہ ایک مشکوک ایپ کا پتہ چلایا ہے جس کا namespace ہے [app_name]۔</string>
    <string name="alert_malicious_website">[host_app_name] نے پتہ چلایا ہے کہ ممکنہ نقصان دہ URL کو ([malicious_url]) کو ٹیپ کر دیا گیا ہے۔ صارف کو منسلک کردہ سائٹ پر جانے کے ممکنہ خطرے سے خبردار کر دیا گیا ہے۔></string>
    <string name="alert_malicious_website_opened">[host_app_name] نے پتہ چلایا ہے کہ ممکنہ نقصان دہ URL کو ([malicious_url]) کو ٹیپ کیا گیا تھا اور خبردار کرنے کے بعد ملاحظہ کی گئی تھی۔ سائٹ ذاتی معلومات چوری کرنے کی کوشش کر سکتی ہے.></string>
    <string name="alert_mitm">[host_app_name] نے ایک نیٹ ورک حملے کا پتہ چلایا ہے۔ آپ کی ڈیوائس اور [wifi_ssid] نامی نیٹ کے درمیان رابطے میں مداخلت کی گئی تھی اور ممکن ہے کہ اس پر غیر مجاز پارٹی کی طرف سے نظر رکھی جا رہی ہو اور تبدیلی کی گئی ہو۔</string>
    <string name="alert_network_handoff">[host_app_name] نے ایک نیٹ ورک handoff کا پتہ چلایا ہے۔ یہ ممکنہ طور پر نیٹ ورک کے حملے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="alert_ota_update_disabled">اوور-دی-ایئر (OTA) اپ ڈیٹس کو اس ڈیوائس پر غیر فعال کردیا گیا ہے۔ OTA اپ ڈیٹس اس ڈیوائس کے سافٹ ویئر کو تازہ ترین اور مزید محفوظ رکھنے میں مدد کرتی ہیں۔ OTA اپ ڈیٹس کو ترتیبات میں دوبارہ فعال ہونا چاہئے۔</string>
    <string name="alert_out_of_compliance_app">ایپ [app_name] آپ کی کارپوریٹ پالیسی کے مخالف کے طور پر نشان زد کر لی گئی ہے۔ براہِ مہربانی اسے اپنے آلے سے ہٹا دیں۔</string>
    <string name="alert_passcode_not_enabled">[host_app_name] نے پتہ چلایا ہے کہ آپ کی ڈیوائس خود کو لاک کرنے کے لئے پن کوڈ، پاسورڈ، یا پیٹرن کے استعمال کے لئے سیٹ-اپ نہیں۔ اپنی ڈیوائس کو لاک کرنے کے لئے پن کوڈ، پاسورڈ، یا پیٹرن کا استعمال نہ کرنے سے، ڈیوائس کے چوری یا اس پر قابو پانے سے ڈیوائس پر موجود حساس معلومات حملہ آوروں کی پہنچ میں آسکتی ہیں۔ اس لئے یہ مشورہ دیا جاتا ہے کہ اپنی ڈیوائس کو محفوظ بنانے اور ڈیوائس پر موجود حساس معلومات کو محفوظ کرنے کے لئے معیاری سیکیورٹی مشق کے طور پر پن کوڈ، پاس ورڈ یا پیٹرن کو فعال کیا جائے۔</string>
    <string name="alert_proxy_change">[host_app_name] نے ایک پراکسی کنفیگریشن میں تبدیلی کا پتہ چلایا ہے جو کہ کسی غیر مقصود منزل پر ٹریفک بھیجنے کا اشارہ ہوسکتا ہے۔</string>
    <string name="alert_rogue_access_point">[host_app_name] کو پتہ چلا ہے کہ ڈیوائس [wifi_ssid] نامی ایک خطرناک WiFi نیٹ ورک سے منسلک ہے۔ خطرناک ایکسس پوائنٹ سے کنکشن آپ کی ڈیوائس کو آپ کے نیٹ ورک کے ڈیٹا اور/یا اسنادوں تک رسائی حاصل کرنے کے لئے غیر مجاز پارٹی کو حملہ کرنے کی اجازت دیتا ہے۔</string>
    <string name="alert_rogue_access_point_nearby">ایک قریبی غیر محفوظ شدہ Wi-Fi نیٹ ورک سے پتہ چلا ہے کہ آپ کی موبائل ڈیوائس کو ممکنہ Wi-Fi سیکورٹی خطرہ لاحق ہے۔ براہ کرم ڈیٹا میں مداخلت یا ترمیم روکنے کے لئے ان غیر محفوظ Wi-Fi نیٹ ورکس سے منسلک ہونے سے بچیں۔</string>
    <string name="alert_scan">[host_app_name] کو [wifi_ssid] نامی نیٹ ورک پر Wifi نیٹ ورک اسکین کا پتہ چلا ہے۔ کوئی سرگرم حملوں دیکھے نہیں گئے اور اس نیٹ ورک کا استعمال جاری رکھنا محفوظ سمجھا ہے۔</string>
    <string name="alert_sideloaded_app">ZIPS نے اس ڈیوائس پر [sideloaded_app] نامی ایک sideloaded ایپ نصب ہونے کا پتہ چلایا ہے۔</string>
    <string name="alert_stagefright_vulnerable">یہ ڈیوائس Stagefright حملوں کی زد میں ہے۔ جیسے ہی نیا اپ ڈیٹ دستیاب ہوتا ہے اپنے آپریٹنگ سسٹم کو فوری طور پر اس پر اپ ڈیٹ کریں۔</string>
    <string name="alert_suspicious_network_connection">[host_app_name] نے آپ کی ڈیوائس پر ایک غیر معمولی نیٹ ورک کنکشن کا پتہ چلایا ہے۔ [host_app_name] ہر قسم کے حملوں کی نگرانی کر رہی ہے۔</string>
    <string name="alert_suspicious_root_process">[host_app_name] نے آپ کی ڈیوائس پر روٹ کے طور پر چلنے والے ایک عمل کا پتہ چلایا ہے۔ [host_app_name] ہر قسم کے حملوں کی نگرانی کر رہی ہے۔</string>
    <string name="alert_system_tampering">[host_app_name] نے کامیابی کے ساتھ آپ کی ڈیوائس پر ایک حملے کا پتہ چلایا ہے۔ اس حملے سے یہ پتہ چلتا ہے کہ ڈیوائس کی سیکیورٹی اب غیر محفوظ ہے اور اعتماد کے قابل نہیں رہی۔</string>
    <string name="alert_unknown_sources">[host_app_name] نے پتہ چلایا ہے کہ Google Playstore سے باہر ایپس ڈاؤن لوڈ کرنے کی صلاحیت فعال ہے۔</string>
    <string name="alert_unsecured_wifi_network">[wifi_ssid] نیٹ ورک غیر محفوظ ہے. فوری طور پر منقطع کریں۔ مزید معلومات کے لئے کلک کریں۔</string>
    <string name="alert_usb_debugging_on">USB ڈیبگنگ فعال ہے۔ یہ اختیار صرف ڈویلپمنٹ مقاصد کیلئے ہے اور اگر اسے فعال رکھا گیا تو یہ آپ کی ڈیوائس کو خطرے میں ڈال سکتا ہے۔ اگر اس کی ضرورت نہیں تو، ترتیبات مینو میں جا کر اس اختیار کو غیر فعال کریں۔</string>
    <string name="alert_verify_apps_disabled">Google Play Protect کو اس ڈیوائس پر غیر فعال کر دیا گیا ہے۔ Google Play Protect ڈیوائس کو نقصان دہ ایپس سے بچانے میں مدد کرتا ہے اور اسے ترتیبات میں دوبارہ فعال کرنا چاہئے۔</string>
    <string name="alert_zips_not_running_on_container">ZIPS کو اس ڈیوائس کے ذاتی اور کام دونوں پروفائلز پر چالو نہیں کیا گیا ہے۔ ڈیوائس کے مکمل تحفظ کو یقینی بنانے کے لئے دونوں مقامات پر انسٹال اور چالو کریں۔</string>
    <string name="alert_zips_tls_downgrade">[host_app_name] نے آپ کی نیٹ ورک انکریشن (SSL/TLS) کے مرتبے میں بتدریج کمی کا پتہ چلایا ہے۔ آپ کی مواصلات کو غیر مجاز پارٹی کی طرف سے دیکھا اور/یا تبدیل کیا جا سکتا ہے۔</string>
    <string name="always_on_vpn_app_set">ہمیشہ چالو VPN ایپ سیٹ</string>
    <string name="android_compatibility">مطابقت Google کی طرف سے ٹیسٹ نہیں کی گئی</string>
    <string name="android_integrity">ممکنہ چھیڑچھاڑ</string>
    <string name="app_name">zIAP</string>
    <string name="app_ooc_aws">Amazon AWS اسٹوریج تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_aws_write">Amazon AWS اسٹوریج اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="app_ooc_box">باکس اسٹوریج تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_box_write">باکس اسٹوریج اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="app_ooc_call_history">کال ہسٹری تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_call_privileged">ڈائلر کے بغیر کال کی اجازت دیں</string>
    <string name="app_ooc_camera">کیمرے تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_camera_read">کیمرے رول تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_camera_write">کیمرے رول کو اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="app_ooc_clipboard_read">clipboard مواد تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_clipboard_write">clipboard مواد کو اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="app_ooc_connections_unecrypted">غیر اینکریپٹڈ نیٹ ورک کنکشنز کا استعمال کریں</string>
    <string name="app_ooc_dropbox">Dropbox مواد تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_dropbox_write">Dropbox اسٹوریج اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="app_ooc_email_compose">ایک ای میل لکھیں</string>
    <string name="app_ooc_email_read">ای میلز تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_email_send">ایک ای میل بھیجیں</string>
    <string name="app_ooc_endpoints_reputation">Malware/phishing ویب سائٹس تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_endpoints_sensitive_data">حساس ڈیٹا بھیجنے والی ویب سائٹس تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_external_servers">بیرونی سرورز تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_facebook">Facebook مواد تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_facebook_write">Facebook مواد اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="app_ooc_google_drive">Google Drive مواد تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_google_drive_write">Google Drive اسٹوریج کو اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="app_ooc_google_storage">Google اسٹوریج تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_google_storage_write">Google اسٹوریج اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="app_ooc_imei">ڈیوائس IMEI نمبر تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_instagram">Instagram مواد تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_internal_ips">اندرونی نیٹ ورک ایڈریسز تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_linkedin">LinkedIn مواد تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_local_device_read">مقامی ڈیوائس کی معلومات تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_local_device_write">مقامی ڈیوائس کی معلومات تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_location_access">عام مقام کی معلومات تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_location_fine">عین مطابق مقام کی معلومات تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_malware">مشکوک یا میلویئر کے طور پر جانا جائے</string>
    <string name="app_ooc_mic">مائکروفون تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_notifications">مقامی ڈیوائس کی معلومات اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="app_ooc_office_365_write">Office 365 مواد کو اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="app_ooc_onedrive">OneDrive مواد تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_onedrive_write">OneDrive مواد اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="app_ooc_overlay">ایپ کو کسی دوسرے ایپ کے ساتھ اوورلے کریں</string>
    <string name="app_ooc_privacy_user_interact">ایپ میں صارف کے باہمی عمل پر مبنی اسکرین شاٹس ریکارڈ کریں</string>
    <string name="app_ooc_record_audio">آڈیو مواد ریکارڈ کریں</string>
    <string name="app_ooc_record_screenshots">ایپ کے اندر صارف کی کاروایئوں کو ریکارڈ کرتا ہے</string>
    <string name="app_ooc_record_video">ایک ویڈیو ریکارڈ کریں</string>
    <string name="app_ooc_risky_app">پرائیویسی اور / یا سیکیورٹی رسک شامل کریں</string>
    <string name="app_ooc_runtime_unencrtyped_conns">غیر اینکریپٹڈ کنکشنز استعمال کریں (http نہ کہ https)</string>
    <string name="app_ooc_salesforce">Salesforce مواد تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_screenshot">اسکرین شاٹس تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_serial">ڈیوائس سیریل نمبر تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_sms_read">SMS ٹیکسٹ پیغامات تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_sms_send">SMS ٹیکسٹ پیغامات بھیجیں</string>
    <string name="app_ooc_sms_write">SMS ٹیکسٹ پیغامات مرتب کریں</string>
    <string name="app_ooc_ssl_no_pinning">SSL سرٹیفکیٹ حقیقی ہے کہ نہیں اس چیک کو چھوڑیں</string>
    <string name="app_ooc_ssl_problem">SSL مواصلات میں ایک مسئلہ ہے</string>
    <string name="app_ooc_ssl_self_signed">اپنے SSL سرٹیفکیٹ پر خود دستخط کریں (غیر محفوظ)</string>
    <string name="app_ooc_ssl_vuln_weakness">SSL مواصلات میں ایک کمزوری ہے</string>
    <string name="app_ooc_twitter">Twitter مواد تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_twitter_write">Twitter مواد اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="app_ooc_udid">منفرد ڈیوائس ID (UDID) تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_voip">Voice over IP (VoIP) مواصلات کے ذریعے ایک کال کریں</string>
    <string name="app_ooc_vpn">ایک Virtual Private Network (VPN) کنکشن بنائیں</string>
    <string name="app_ooc_weibo">Weibo مواد تک رسائی حاصل کریں</string>
    <string name="app_ooc_weibo_write">Weibo مواد اپ ڈیٹ کریں</string>
    <string name="app_restriction_mdm_device_id">MDM ڈیوائس ID</string>
    <string name="arp_mitm">نیٹ ورک حملہ</string>
    <string name="arp_scan">سکین کریں (WiFi)</string>
    <string name="blueborne">BlueBorne خطرہ</string>
    <string name="captive_portal">پورٹل برائے داخلہ</string>
    <string name="daemon_anomaly">شیطانی خاصیت</string>
    <string name="dangerzone">خطرناک علاقہ</string>
    <string name="dangerzone_connected">خطرناک علاقہ منسلک ہے</string>
    <string name="dangerzone_nearby">خطرناک علاقہ قریب ہے</string>
    <string name="detail_abnormal_process_activity"><![CDATA[[host_app_name] کو آپ کی ڈیوائس پر غیر معمولی سسٹم کی سرگرمی کا پتہ چلا ہے۔<br/><br/>
اگرچہ ان سرگرمیوں بدنیتی پر مبنی نہیں سمجھا جاتا، یہ ممکنہ حملوں کے خاص اشاروں میں سے ہیں۔ [host_app_name] آپ کی ڈیوائس کی نگرانی جاری رکھے گی اور اگر کوئی بڑا خطرہ لاحق ہوا تو آپ کو آگاہ کرے گی۔<br/>ہم آپ کو مندرجہ ذیل اقدامات اٹھاٹے کی سفارش کرتے ہیں:<br/>
1. ڈیوائس کو کسی بھی منسلک کردہ PC یا چارجر سے غیرمنسلک کریں<br/>
2. ترتیبات مینو میں پائے گئے ڈویلپر موڈ  کو غیر فعال کریں<br/><br/>]]></string>
    <string name="detail_access_blocked_domain"><![CDATA[[host_app_name] کو ایک بلاک کردہ ڈومین کو رسائی کا پتا چلا ہے۔
            <br/><br>[blocked_domain] ]]></string>
    <string name="detail_access_point_change">[host_app_name] کو پتہ چلا ہے کہ آپ کی ڈیوائس اب ایک ہی نیٹ ورک پر موجود ایک نئے رسائی پوائنٹ سے منسلک ہے۔</string>
    <string name="detail_accessibility_app_enabled"><![CDATA[[app_name] کے لئےرسائی سروسز کو فعال کیا گیا ہے۔ اگر فعال رہنے دیا گیا تو، یہ آپ کی ڈیوائس کو خطرے میں ڈال سکتا ہے۔ اگر اس کی ضرورت نہیں تو، ترتیبات مینو کے ذریعہ اس اختیار کو غیر فعال کریں۔]]></string>
    <string name="detail_adb_verify_disabled">ADB کے ذریعے انسٹال کردہ ایپس کی تصدیق کرنے کی ضرورت نہیں ہے۔ یہ ڈیوائس پر نقصان دہ ایپس کو انسٹال کرنے کی اجازت دے سکتا ہے۔</string>
    <string name="detail_always_on_vpn_app_set">اس ڈیوائس پر ایک ایپ کو ہمیشہ-آن رہنے والے VPN کے طور پر تشکیل دیا گیا ہے۔ یہ ایپ ان تمام مواصلات کی نگرانی کرسکتی ہے جو اس ڈیوائس کے ذریعے انٹرنیٹ پر ہوتی ہیں۔</string>
    <string name="detail_android_compatibility">اس Android ڈیوائس کا پروفائل کسی بھی ایسی ڈیوائسوں کے پروفائل سے مطابقت نہیں رکھتا جنہوں نے Google کا Android مطابقت ٹیسٹ پاس کیا ہو۔ اس ڈیوائس میں ایسی سیکورٹی خامیاں ہو سکتی ہیں جنہیں Google نے پہلے ٹیسٹ نہیں کیا۔ کامپیٹبیلیٹی ٹیسٹنگ اس بات کو یقینی بناتی ہے کہ Android بہترین پریکسز کے بعد ڈیوائسوں کو ڈیزائن اور تعینات کیا جائے۔ ممکن ہے کہ اس ڈیوائس میں ایک غیر لاک کردہ بوٹ لوڈرر، کسٹم ROM (جو روٹ نہ کی گئی ہو)، یا اس کو بنانے والے نے سرٹیفیکیشن کے لئے درخواست نہ دی ہو۔</string>
    <string name="detail_android_integrity">اس چیز کا خدشہ ہے کہ Android ڈیوائس کے ساتھ کوئی گڑبڑ کی گئی ہے۔ اس ڈیوائس کو Google نے سرٹیفائی نہیں کیا، اور اضافی طور پر ممکن ہے کہ rooting یا API ہکنگ کے ذریعے اس پر قابو پایا گیا ہو۔ یہ ڈیوائس جسمانی ڈیوائس کے بجائے ایک ایمولیٹر بھی ہوسکتا ہے۔</string>
    <string name="detail_blueborne"><![CDATA[[host_app_name] کو یہ پتہ چلا ہے کہ یہ ڈیوائس BlueBorne کے لئے کمزور ہے، یہ ایسا حملہ ہے جو بلوٹوتھ کنکشنز کو ھدف شدہ ڈیوائسوں میں گسنے اور قابو پانے کی اجازت دیتا ہے۔ BlueBorne سے کسی قسم کے خطرے سے بچنے کے لئے، اس کی بھرپور سفارش کی جاتی ہے کہ صارف بلوٹوتھ کو مستقل طور پر بند کردے جب تک کہ آپ کے ڈیوائس مینوفیکچررز یا وائرلیس کیریئر کی طرف سے اپ ڈیٹ دستیاب نہ ہو جائے۔ وہ صارفین جنہیں ابھی بھی بلوٹوت کے استعمال کی ضرورت ہوتی ہے، یہ سفارش کی جاتی ہے کہ بلوٹوت کو اس وقت تک بند رکھیں جب تک اس کی ضرورت نہ پڑے اور صرف ایک قابل اعتماد اور محفوظ جگہ پر استعمال کریں۔]]></string>
    <string name="detail_captive_portal"><![CDATA[[host_app_name] کو پتہ چلتا ہے کہ یہ ڈیوائس [wifi_ssid] نامی Captive Portal نیٹ ورک سے منسلک ہے۔ یہ سفارش کی جاتی ہے کہ آپ اپنی ڈیوائس سے تمام مواصلات کو محفوظ بنانے کے لئے ایک VPN سے منسلک ہو جائیں۔]]></string>
    <string name="detail_daemon_anomaly"><![CDATA[[host_app_name] کو آپ کی ڈیوائس پر غیر معمولی سسٹم کی سرگرمی کا پتہ چلا ہے۔<br/><br/>
اگرچہ ان سرگرمیوں بدنیتی پر مبنی نہیں سمجھا جاتا، یہ ممکنہ حملوں کے خاص اشاروں میں سے ہیں۔ [host_app_name] آپ کی ڈیوائس کی نگرانی جاری رکھے گی اور اگر کوئی بڑا خطرہ لاحق ہوا تو آپ کو آگاہ کرے گی۔
<br/>]]></string>
    <string name="detail_dangerzone_connected"><![CDATA[[host_app_name] نے پتہ چلایا ہے کہ آپ انتہائی خطرناک وائی فائی ایکسس پوئنٹ [wifi_ssid] سے منسلک ہیں۔ یہ انتہائی خطرناک وائی فائی ایکسس پوئنٹ ڈیوائس اور انٹرنیٹ کے درمیان ٹرانزیکشنز کی نگرانی، حساس معلومات کو چوری، اور/ یا ڈیوائس سیٹنگز میں ترمیم کے لئے استعمال کیا جا سکتا ہے۔]]></string>
    <string name="detail_dangerzone_nearby"><![CDATA[[host_app_name] نے قریب میں ان خطرناک نیٹ ورکس کے پتہ چلایا ہے: [nearby_ssids]۔ ان انتہائی خطرناک نیٹ ورکس کو ڈیوائس اور انٹرنیٹ کے درمیان ٹرانزیکشنز کی نگرانی، حساس معلومات کو چوری، اور/ یا ڈیوائس سیٹنگز میں ترمیم کے لئے استعمال کیا جا سکتا ہے۔]]></string>
    <string name="detail_developer_mode_on"><![CDATA[ڈویلپر موڈ کو فعال کر دیا گیا ہے۔ یہ اختیار صرف ڈویلپمنٹ مقاصد کیلئے ہے اور اگر اسے فعال رکھا گیا تو یہ آپ کی ڈیوائس کو خطرے میں ڈال سکتا ہے۔ اگر اس کی ضرورت نہیں تو، ترتیبات مینو میں جا کر اس اختیار کو غیر فعال کریں۔]]></string>
    <string name="detail_device_admin_enabled"><![CDATA[[app_name] کے لئے ڈیوائس ایڈمن کو فعال کیا گیا ہے۔ اگر فعال رہنے دیا گیا تو، یہ آپ کی ڈیوائس کو خطرے میں ڈال سکتا ہے۔ اگر اس کی ضرورت نہیں تو، ترتیبات مینو کے ذریعہ اس اختیار کو غیر فعال کریں۔]]></string>
    <string name="detail_dns_change"><![CDATA[[host_app_name] کو آپ کی ڈیوائس پر ایک نئی DNS ترتیبات کا پتہ چلا ہے۔<br/>نئی DNS سرور ip(s) ہیں: [ip]]]></string>
    <string name="detail_encryption_not_enabled">[host_app_name] نے پتہ چلایا ہے کہ آپ کی ڈیوائس کو ڈیوائس کی خفیہ کاری کے مقاصد سے سیٹ اپ نہیں کیا گیا۔ ڈیوائس کی خفیہ کاری کو غیر فعال کر کے، ڈیوائس پر موجود حساس ڈیٹا حملہ آوروں کے ہاتھ لگ سکتا ہے اگر آپ کی ڈیوائس چوری شدہ یا خطرے میں نہیں ہے تو۔ یہ مشورہ دیا جاتا ہے کہ جتنی جلدی ممکن ہو ڈیوائس انکریپشن کو فعال کریں۔</string>
    <string name="detail_eop"><![CDATA[[host_app_name] کو آپ کی ڈیوائس پر ایک یا زیادہ سنگین غیر معمولی سسٹمز کی سرگرمیوں کا پتہ چلا ہے۔<br/>
ہو سکتا ہے کہ یہ غیر معمولی سرگرمیاں کا استحصال کا نتیجہ ہوں اور فوری طور پر اقدام لینا چاہئے۔<br/><br/>کیونکہ ہوسکتا ہے کہ آپ کی ڈیوائس پر قابو پا لیا گیا، ہم آپ کو مندرجہ ذیل اقدامات اٹھانے کی سفارش کرتے ہیں:<br/><br/>
* جو بھی حساس ڈیٹا ہو اس کا بیک-اپ کریں اور اپنی ڈیوائس کو فیکٹری سیٹنگ پر بحال کریں<br/>
* ڈیوائس فرم ویئر کو تازہ ترین ورژن اور تازہ ترین سیکیورٹی اپ ڈیٹس پر اپ ڈیٹ کریں<br/>
* صرف قابل اعتماد ایپلی کیشنز انسٹال کریں<br/>
* معروف ویب سائٹس پر جائیں<br/>
* صرف قابل اعتماد نیٹ ورکس سے منسلک ہوں<br/>
*اس بات کو یقینی بنائیں کہ آپ کی ڈیوائس پر چلنے والی [host_app_name] ایپ تازہ تریں ہو
]]></string>
    <string name="detail_fake_ssl"><![CDATA[[host_app_name] کو پتہ چلا ہے کہ ایک محفوظ کنکشن (https) میں غیر قانونی SSL سرٹیفکیٹ کا استعمال کرتے ہوئے مداخلت کی گئی اور ڈیکرپٹ کر دیا گیا۔<br/>
یہ کارروائی عام طور پر حساس معلومات چوری کرنے کے لئے کی جاتی ہے اور یہ مین-ان-دا-مڈل حملوں سے منصوب کئے جاتے ہیں۔ ان حملوں کے خطرے کو کم کرنے کے لئے، ہم آپ کو مندرجہ ذیل اقدامات اٹھانے کی سفارش کرتے ہیں:<br/><br/>
*اگر آپ منسلک کردہ نیٹ ورک سے واقف نہیں ہیں تو، فوری طور پر الگ ہو جائیں۔<br/>
* اس چیز کو یقینی بنائیں کہ ہمیشہ ایک محفوظ وائرلیس ایکسس پوائنٹ سے منسلک ہوں۔<br/>
* اوپن نیٹ ورک سے منسلک ہوتے وقت نجی یا حساس معلومات کبھی بھی نہ بھیجیں۔<br/>
* اگر آپ کسی بھی نجی نیٹ ورک سے منسلک ہیں تو، کسی نجی یا حساس معلومات کو بھیجنے سے پہلے، VPN کے ذریعے رابطہ قائم کریں۔]]></string>
    <string name="detail_file_system_changed">[host_app_name] کو آپ کی ڈیوائس کے فائل سسٹم میں تبدیلیوں کے بارے میں پتہ چلا ہے۔</string>
    <string name="detail_fingerprint_mismatch"><![CDATA[[host_app_name] نے ایک یا زیادہ سے زیادہ سسٹم میں تبدیلیوں کا پتہ چلایا ہے جو ظاہر کرتا ہے کہ آپ کی ڈیوائس کی سیکیورٹی پر قابو پا لیا گیا ہے اور اب یہ استعمال کے لئے غیر محفوظ ہے۔<br/><br/>
کیونکہ آپ کی ڈیوائس کی سیکیورٹی پر قابو پا لیا گیا ہے، ہم آپ کو مندرجہ ذیل اقدامات اٹھانے کی سفارش کرتے ہیں:<br/><br/>
* جو بھی حساس ڈیٹا ہو اس کا بیک-اپ کریں اور اپنی ڈیوائس کو فیکٹری سیٹنگ پر بحال کریں<br/>
* ڈیوائس فرم ویئر کو تازہ ترین ورژن اور تازہ ترین سیکیورٹی اپ ڈیٹس پر اپ ڈیٹ کریں<br/>
* صرف قابل اعتماد ایپلی کیشنز انسٹال کریں <br/>
* معروف ویب سائٹس پر جائیں<br/>
* صرف قابل اعتماد نیٹ ورکس سے منسلک ہوں<br/>
* اس بات کو یقینی بنائیں کہ آپ کی ڈیوائس پر چلنے والی [host_app_name] ایپ تازہ تریں ہو]]></string>
    <string name="detail_gateway_changed">[host_app_name] کو پتہ چلا ہے کہ آپ کی ڈیوائس نے ایک نیا گیٹ وے ایڈریس حاصل کیا ہے۔ نیا گیٹ وے ایڈریس ہے: [ip]</string>
    <string name="detail_internal_network_access">پتہ لگائی گئی [app_name] نجی، اندرونی سرورز سے منسلک ہو رہی ہے۔ پبلک ایپلی کیشنز کے لئے یہ غیر معمولی عمل ہے کہ وہ اندرونی سرور سے منسلک ہوں۔ پبلک ایپلی کیشنز کا اندرونی سرورز سے منسلک ہونے کو ایک مشکوک رویہ سمجھا جاتا ہے اور ڈیوائس پر نصب میلویئر کے ممکنہ خطرے اور ڈیٹا کے رساو کے خطرے کے پیش نظر فوری طور پر تحقیق ہونی چاہئے۔</string>
    <string name="detail_jailbreak"><![CDATA[[host_app_name] کو پتہ چلا ہے کہ آپ کی ڈیوائس کو اعلی مراعات کے ساتھ ترتیب دیا گیا ہے۔ اس موڈ میں کام کرتے ہوئے زیادہ خطرہ لاگو ہے کہ آپ کی ڈیوائس پر قابو پالیا جائے گا۔<br/><br/>
ہم آپ کو مندرجہ ذیل اقدامات اٹھانے کی سفارش کرتے ہیں:<br/>
* جو بھی حساس ڈیٹا ہو اس کا بیک-اپ کریں اور اپنی ڈیوائس کو فیکٹری سیٹنگ پر بحال کریں<br/>
* ڈیوائس فرم ویئر کو تازہ ترین مینوفیکچررز ورژن اور تازہ ترین سیکیورٹی اپ ڈیٹس پر اپ ڈیٹ کریں<br/>
* صرف قابل اعتماد ایپلی کیشنز انسٹال کریں<br/>
* معروف ویب سائٹس پر جائیں<br/>
* صرف قابل اعتماد نیٹ ورکس سے منسلک ہوں<br/>
*اس بات کو یقینی بنائیں کہ آپ کی ڈیوائس پر چلنے والی [host_app_name] ایپ تازہ تریں ہو]]></string>
    <string name="detail_kernel_anomaly"><![CDATA[[host_app_name] کو آپ کی ڈیوائس پر ایک یا زیادہ سنگین غیر معمولی سسٹمز کی سرگرمیوں کا پتہ چلا ہے۔<br/><br/>
ہو سکتا ہے کہ یہ غیر معمولی سرگرمیاں کا استحصال کا نتیجہ ہوں، یہ ممکنہ حملوں کے اہم اشارے ہیں۔ [host_app_name] آپ کی ڈیوائس کی نگرانی جاری رکھے گی اور اگر آپ کو بہت زیادہ خطرہ لاحق ہو تو آپ کو انتباہ دیں گے۔<br/>ہم آپ کو مندرجہ ذیل اقدامات اٹھانے کی سفارش کرتے ہیں:<br/>
1. ڈیوائس کو کسی بھی منسلک کردہ PC یا چارجر سے غیرمنسلک کریں<br/>
2. ترتیبات مینو میں پائے گئے  ڈویلپر موڈ  کو غیر فعال کریں <br/><br/>]]></string>
    <string name="detail_malicious_app"><![CDATA[[host_app_name] [app_name] کو ایک مشکوک ایپ کے طور پر دیکھتا ہے۔<br/><br/>
یہ سفارش کی جاتی ہے کہ آپ فوری طور پر اس ایپ کو ہٹا دیں۔<br/><br/>
مستقبل کے لئے، ہمارا مشورہ ہے کہ آپ صرف بھروسہ مند ایپ اسٹورز سے ہی معروف ایپس ڈاؤن لوڈ اور انسٹال کریں۔
]]></string>
    <string name="detail_malicious_website"><![CDATA[[host_app_name] کو پتہ چلا ہے کہ ایک ممکنہ طور پر نقصان دہ URL ([malicious_url]) کو ٹیپ کیا ہے۔ اس سائٹ پر جانے سے بچیں کیونکہ یہ نجی معلومات چوری کرنے کی کوشش کر سکتی ہے.]]></string>
    <string name="detail_malicious_website_opened"><![CDATA[[host_app_name] کو پتہ چلا کہ ایک ممکنہ طور پر نقصان دہ URL ([malicious_url]) کو ٹیپ کیا گیا اور ایک انتباہ کے بعد آیا تھا۔ یہ سائٹ نجی معلومات چوری کرنے کی کوشش کر سکتی ہے۔ ]]></string>
    <string name="detail_mitm"><![CDATA[[host_app_name] کو پتہ چلا ہے کہ آپ کی ڈیوائس ممکنہ طور پر ایک نامعلوم انٹرمیڈیٹ ڈیوائس کے ساتھ مواصلت کر ریا ہے جسے مین-ان-دا-مڈل حملے سے بھی جانا جاتا ہے۔ ممکن ہے کہ یہ نامعلوم انٹرمیڈیٹ ڈیوائس آپ کی نجی اور حساس معلومات چوری کر رہا ہو۔<br/><br/>
ہم آپ کو مندرجہ ذیل اقدامات اٹھانے کی سفارش کرتے ہیں:<br/><br/>
* جس Wi-Fi نیٹ ورک سے ابھی منسلک ہیں اس سے الگ ہو جائیں۔<br/>
*محفوظ Wi-Fi نیٹ ورک سے رابطہ جوڑیں۔<br/>
* اپنی نیٹ ورک مواصلت کو محفوظ بنانے کے لئے ایک VPN سے منسلک ہوں۔]]></string>
    <string name="detail_network_handoff"><![CDATA[[host_app_name] کو ایک نیٹ ورک handoff کا پتہ چلا ہے<br/><br/>
یہ ایونٹ [wifi_ssid] پر [date] پر پیش آیا۔ اگر آپ اس نیٹ ورک سے واقف نہیں ہیں، تو اس سے منقطع ہونے کی سفارش کی جاتی ہے۔]]></string>
    <string name="detail_ota_update_disabled">اوور-دی-ایئر (OTA) اپ ڈیٹس کو اس ڈیوائس پر غیر فعال کردیا گیا ہے۔ OTA اپ ڈیٹس اس ڈیوائس کے سافٹ ویئر کو تازہ ترین اور مزید محفوظ رکھنے میں مدد کرتی ہیں۔ OTA اپ ڈیٹس کو ترتیبات میں دوبارہ فعال ہونا چاہئے۔</string>
    <string name="detail_out_of_compliance_app"><![CDATA[ایپ [app_name] آپ کی کارپوریٹ پالیسی کے مخالف کے طور پر نشان زد کر لی گئی ہے۔ براہِ مہربانی اسے اپنے آلے سے ہٹا دیں۔]]></string>
    <string name="detail_passcode_not_enabled"><![CDATA[[host_app_name] نے پتہ چلایا ہے کہ آپ کی ڈیوائس خود کو لاک کرنے کے لئے پن کوڈ، پاسورڈ، یا پیٹرن کے استعمال کے لئے سیٹ-اپ نہیں۔ اپنی ڈیوائس کو لاک کرنے کے لئے پن کوڈ، پاسورڈ، یا پیٹرن کا استعمال نہ کرنے سے، ڈیوائس کے چوری یا اس پر قابو پانے سے ڈیوائس پر موجود حساس معلومات حملہ آوروں کی پہنچ میں آسکتی ہیں۔ اس لئے یہ مشورہ دیا جاتا ہے کہ اپنی ڈیوائس کو محفوظ بنانے اور ڈیوائس پر موجود حساس معلومات کو محفوظ کرنے کے لئے معیاری سیکیورٹی مشق کے طور پر پن کوڈ، پاس ورڈ یا پیٹرن کو فعال کیا جائے۔]]></string>
    <string name="detail_proxy_change"><![CDATA[[host_app_name] کو آپ کی پراکسی ترتیبات میں تبدیلی کا پتہ چلا ہے۔ نیا پراکسی IP ایڈریس ہے: [ip] ]]></string>
    <string name="detail_rogue_access_point"><![CDATA[[host_app_name] کو پتہ چلا ہے کہ آپ ایک مشکوک Wi-Fi نیٹ ورک سے منسلک ہوئے ہیں، جو آپ کو ایک ممکنہ مین-ان-دا-مڈل حملے کی زد میں ڈال رہا ہے]]></string>
    <string name="detail_rogue_access_point_nearby"><![CDATA[[host_app_name] نے قریب میں ہی ایک یا ایک سے زیادہ مشکوک Wi-Fi نیٹ ورکس کا پتہ چلایا ہے، جو آپ کو ایک ممکنہ مین-ان-دا-مڈل حملے سے دوچار کر سکتا ہے۔]]></string>
    <string name="detail_sideloaded_app"><![CDATA[[host_app_name] نے آپ کی ڈیوائس پر ایک sideloaded ایپ انسٹال ہونے کا پتہ چلایا ہے۔
            <br/><br>Sideloaded ایپ کا نام: [sideloaded_app]<br/>Sideloaded ایپ پیکیج: [sideloaded_package]<br/>Sideloaded ایپ ڈیویلپر:[sideloaded_developer] ]]></string>
    <string name="detail_stagefright_vulnerable">یہ ڈیوائس Stagefright حملوں کی زد میں ہے۔ جیسے ہی نیا اپ ڈیٹ دستیاب ہوتا ہے اپنے آپریٹنگ سسٹم کو فوری طور پر اس پر اپ ڈیٹ کریں۔</string>
    <string name="detail_suspicious_network_connection"><![CDATA[[host_app_name] نے آپ کی ڈیوائس پر ایک غیر معمولی نیٹ ورک کنکشن کا پتہ چلا ہے۔]]></string>
    <string name="detail_suspicious_root_process"><![CDATA[[host_app_name] نے آپ کی ڈیوائس پر روٹ کے طور پر چلنے والے ایک پروسس کا پتہ چلایا ہے۔]]></string>
    <string name="detail_system_tampering"><![CDATA[[host_app_name] نے ایک یا زیادہ سے زیادہ سسٹم میں تبدیلیوں کا پتہ چلایا ہے جو ظاہر کرتا ہے کہ آپ کی ڈیوائس کی سیکیورٹی پر قابو پا لیا گیا ہے اور اب یہ استعمال کے لئے غیر محفوظ ہے۔<br/><br/>
کیونکہ آپ کی ڈیوائس کی سیکیورٹی پر قابو پا لیا گیا ہے، ہم آپ کو مندرجہ ذیل اقدامات اٹھانے کی سفارش کرتے ہیں:<br/><br/>
* جو بھی حساس ڈیٹا ہو اس کا بیک-اپ کریں اور اپنی ڈیوائس کو فیکٹری سیٹنگ پر بحال کریں<br/>
* ڈیوائس فرم ویئر کو تازہ ترین ورژن اور تازہ ترین سیکیورٹی اپ ڈیٹس پر اپ ڈیٹ کریں<br/>
* صرف قابل اعتماد ایپلی کیشنز انسٹال کریں <br/>
* معروف ویب سائٹس پر جائیں<br/>
* صرف قابل اعتماد نیٹ ورکس سے منسلک ہوں<br/>
* اس بات کو یقینی بنائیں کہ آپ کی ڈیوائس پر چلنے والی [host_app_name] ایپ تازہ تریں ہو]]></string>
    <string name="detail_unknown_sources"><![CDATA[[host_app_name] نے پتہ چلایا ہے کہ Google Playstore سے باہر ایپس ڈاؤن لوڈ کرنے کی صلاحیت فعال ہے۔]]></string>
    <string name="detail_unsecured_wifi_network"><![CDATA[[host_app_name] نے پتہ چلایا ہے کہ یہ ڈیوائس ایک غیر محفوظ Wi-Fi نیٹ ورک سے منسلک ہے جس کا نام [wifi_ssid] ہے۔ غیر محفوظ نیٹ ورک سے کنکشن آپ کی ڈیوائس کو آپ کے نیٹ ورک کے اعداد و شمار اور/یا اسنادوں تک رسائی حاصل کرنے کے لئے ایک غیر مجاز پارٹی کی جانب سے حملے کے لئے بے نقاب کر سکتا ہے۔]]></string>
    <string name="detail_usb_debugging_on"><![CDATA[USB ڈیبگنگ فعال ہے۔ یہ اختیار صرف ڈویلپمنٹ مقاصد کیلئے ہے اور اگر اسے فعال رکھا گیا تو یہ آپ کی ڈیوائس کو خطرے میں ڈال سکتا ہے۔ اگر اس کی ضرورت نہیں تو، ترتیبات مینو میں جا کر اس اختیار کو غیر فعال کریں۔]]></string>
    <string name="detail_verify_apps_disabled"/>
    <string name="detail_wifi_scan"><![CDATA[[host_app_name] نے مندرجہ ذیل wifi نیٹ ورک پر ایک نیٹ ورک اسکین کا پتہ چلایا ہے: [wifi_ssid]۔]]></string>
    <string name="detail_zips_not_running_on_container">ZIPS کو اس ڈیوائس کے ذاتی اور کام دونوں پروفائلز پر چالو نہیں کیا گیا ہے۔ ڈیوائس کے مکمل تحفظ کو یقینی بنانے کے لئے دونوں مقامات پر انسٹال اور چالو کریں۔</string>
    <string name="detail_zips_tls_downgrade">[host_app_name] نے آپ کی نیٹ ورک انکریشن (SSL/TLS) کے مرتبے میں بتدریج کمی کا پتہ چلایا ہے۔ آپ کی مواصلات کو غیر مجاز پارٹی کی طرف سے دیکھا اور/یا تبدیل کیا جا سکتا ہے۔</string>
    <string name="developer_mode_on">ڈویلپر موڈ فعال</string>
    <string name="device_admin_enabled">ڈیوائس ایڈمنسٹریٹر فعال</string>
    <string name="device_rooted">ڈیوائس روٹنگ</string>
    <string name="dns_changed">نیٹ ورک کنفگریشن</string>
    <string name="dz_high_mode" translatable="false">ہائی</string>
    <string name="dz_normal_mode" translatable="false">عمومی</string>
    <string name="dz_paranoid_mode" translatable="false">پاگل</string>
    <string name="elevation_of_privileges">ڈیوائس پر حملہ</string>
    <string name="email_suspected">مشکوک ای میل</string>
    <string name="encryption_not_enabled">ڈیوائس اینکرپشن</string>
    <string name="file_suspected">مشکوک فائل</string>
    <string name="file_system_change">OS میں مسلسل تبدیلیاں</string>
    <string name="fingerprint_mismatch">فنگر پرنٹ کا نامناسب جوڑ</string>
    <string name="gateway_change">نیٹ ورک کنفگریشن</string>
    <string name="icmp_redir_mitm">نیٹ ورک حملہ</string>
    <string name="internal_network_access">اندرونی نیٹ ورک تک رسائی</string>
    <string name="ip_scan">سکین کریں (WiFi)</string>
    <string name="kernel_anomaly">Kernel کا خلاف معمول رویہ</string>
    <string name="malicious_app">مشکوک ایپ کا سراغ لگا</string>
    <string name="malicious_website">سائٹ کی معلومات</string>
    <string name="malicious_website_opened">سائٹ کی معلومات</string>
    <string name="mediaserver_anomaly">میڈیا سروَر کا خلاف معمول رویہ</string>
    <string name="network_handoff">نیٹ ورک ہینڈ آف</string>
    <string name="network_sinkhole_block_all">آپ کے ایڈمنسٹریٹر نے نیٹ ورک تک رسائی بلاک کر دی ہے جب کہ ایک خطرہ آپ کی ڈیوائس پر فعال ہے۔</string>
    <string name="network_sinkhole_block_single">آپ کے منتظم نے ڈومین %1$s تک رسائی کو بلاک کر دیا ہے جبکہ آپ کی ڈیوائس پر ایک خطرہ فعال ہے۔</string>
    <string name="network_threat">نیٹ ورک خطرہ</string>
    <string name="ota_updates_disabled">OTA اپڈیٹس غیر فعال</string>
    <string name="out_of_compliance_app">خلافِ ضابطہ ایپ</string>
    <string name="passcode_not_enabled">ڈیوائس پن</string>
    <string name="phishingHtmlBody">یہ لنک {http://link} میں خطرناک مواد ہوسکتا ہے جو کہ آپ کے آلہ سے حساس یا نجی معلومات چوری کر سکتا ہے۔ اپنا آلے کو محفوظ رکھنے کے لۓ \'واپس جائیں\' بٹن پر کلک کریں۔</string>
    <string name="phishingHtmlButtonBack">واپس جائیں</string>
    <string name="phishingHtmlButtonContinue">بہرحال جاری رکھیں</string>
    <string name="phishingHtmlCheckbox">اس سائٹ کے لئے دوبارہ نہ دکھائیں</string>
    <string name="phishingHtmlTitle">یہ URL خطرناک ہے!</string>
    <string name="proxy_change">نیٹ ورک کنفگریشن</string>
    <string name="restriction_defaultchannel_title">ڈیفالٹ قبول کنندہ</string>
    <string name="restriction_display_eula">اختتامی صارف لائسنس معاہدہ دکھائیں</string>
    <string name="restriction_tenantid_title">کرایہ دار</string>
    <string name="restriction_uuid_title">UUID</string>
    <string name="rogue_access_point">غیر محفوظ WiFi</string>
    <string name="rogue_access_point_nearby">غیر محفوظ WiFi - قریب میں</string>
    <string msgid="730395136688082741" name="search_menu_title">"تلاش کریں"</string>
    <string name="selinux_disabled">SELinux غیر فعال</string>
    <string name="sideloaded_app">سائیڈ لوڈ کردہ ایپ</string>
    <string name="sms_configuration_changed">SMS کنفگریشن تبدیل ہوئیں</string>
    <string name="ssl_mitm">غلط سرٹیفیکیٹ</string>
    <string name="ssl_strip">نیٹ ورک حملہ</string>
    <string name="stagefright_exploit">سٹیج فرائٹ خطرہ</string>
    <string name="stagefright_vulnerability">سٹیج فرائٹ حملہ</string>
    <string msgid="6277540029070332960" name="status_bar_notification_info_overflow">"+999"</string>
    <string name="suspicious_network_connection">مشکوک نیٹ ورک کنکشن</string>
    <string name="suspicious_profile">مشکوک پروفائل</string>
    <string name="suspicious_root_process">مشکوک روٹ طریقہ کار</string>
    <string name="suspicious_sms">مشکوک SMS</string>
    <string name="system_tampering">سسٹم میں غیر مجاز تبدیلی</string>
    <string name="tcp_scan">سکین کریں (WiFi)</string>
    <string name="threat_type_configuration">کنفگریشن</string>
    <string name="threat_type_host">ہوسٹ</string>
    <string name="threat_type_network">نیٹ ورک</string>
    <string name="threat_type_unknown">نامعلوم</string>
    <string name="threat_type_user_action">یوزر ایکشن</string>
    <string name="tracking_id_1">ٹریکنگ ID 1</string>
    <string name="tracking_id_2">ٹریکنگ ID 2</string>
    <string name="traffic_tampering">ٹریفک میں غیر مجاز تبدیلی</string>
    <string name="udp_scan">سکین کریں (WiFi)</string>
    <string name="unknown_event">نامعلوم وقوعه</string>
    <string name="unknown_sources_enabled">نا معلوم ذرائع فعال</string>
    <string name="unsecured_wifi_network">غیر محفوظ کردہ WiFi نیٹ ورک</string>
    <string name="untrusted_profile">نا قابلِ اعتبار پروفائل</string>
    <string name="usb_debugging_on">USB ڈیبگنگ فعال</string>
    <string name="verify_apps_disabled">Google Play حفاظت غیر فعال</string>
    <string name="vulnerability_mitigation">خطرہ کم کیا گیا</string>
    <string name="vulnerable_android_version">غیر محفوظ Android ورژن</string>
    <string name="vulnerable_nonupgradable_android_version">غیر محفوظ، غیر اپ گریڈیبل OS</string>
    <string name="zips_closed_by_user"/>
    <string name="zips_not_running_on_container">[host_app_name] دونوں کنٹینرز پر نہیں چل رہا</string>
    <string name="zips_tls_downgrade">TLS ڈاؤن گریڈ</string>
</resources>